# This file is part of FreePBX.
#
#   This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#   FreePBX is free software: you can redistribute it and/or modify
#   it under the terms of the GNU General Public License as published by
#   the Free Software Foundation, either version 2 of the License, or
#   (at your option) any later version.
#
#   FreePBX is distributed in the hope that it will be useful,
#   but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#   MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
#   GNU General Public License for more details.
#
#   You should have received a copy of the GNU General Public License
#   along with Foobar.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
#
# This is a pot file for creating new languages.
# Copyright (C) 2008 EdwardBadBoy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FreePBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-28 21:04+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Mikael Carlsson <mickecamino@gmail.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: admin/components.class.php:362 admin/modules/core/page.did.php:332
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: admin/featurecodes.class.php:289
msgid "** MISSING FEATURE CODE **"
msgstr "** 功能代码丢失 **"

#: admin/functions.inc.php:392
#, php-format
msgid "Cronmanager encountered %s Errors"
msgstr "Cronmanager遇到了 %s 个错误"

#: admin/functions.inc.php:393
msgid "The following commands failed with the listed error"
msgstr "由于所列出的错误，以下命令执行失败"

#: admin/functions.inc.php:768
#, php-format
msgid "Missing or unreadable config file (%s)...cannot continue"
msgstr "配置文件（%s）丢失或读取失败，无法继续"

#: admin/functions.inc.php:1049
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: admin/functions.inc.php:1049
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: admin/functions.inc.php:1050
#, php-format
msgid "Used as Destination by %s %s"
msgstr "由 %s %s 用作目的地"

#: admin/functions.inc.php:1509 admin/functions.inc.php:1579
#, php-format
msgid "Exit code was %s and output was: %s"
msgstr "退出码为 %s ，输出为：%s"

#: admin/functions.inc.php:1510 admin/functions.inc.php:1580
#, php-format
msgid "Could not run %s script."
msgstr "无法运行 %s 脚本。"

#: admin/functions.inc.php:1527
#, php-format
msgid "Reload failed because retrieve_conf encountered an error: %s"
msgstr "由于retrieve_conf函数遇到了 %s 错误，重启失败"

#: admin/functions.inc.php:1529 admin/functions.inc.php:1537
msgid "retrieve_conf failed, config not applied"
msgstr "retrieve_conf 函数执行失败，配置未生效"

#: admin/functions.inc.php:1535
msgid ""
"Reload failed because FreePBX could not connect to the asterisk manager "
"interface."
msgstr "由于FreePBX无法连接到Asterisk管理器，重启失败。"

#: admin/functions.inc.php:1549
msgid "Successfully reloaded"
msgstr "重启成功"

#: admin/functions.inc.php:1558
msgid ""
"Could not reload the FOP operator panel server using the bounce_op.sh "
"script. Configuration changes may not be reflected in the panel display."
msgstr ""
"无法用 bounce_op.sh 脚本重启FOP面板服务器程序。配置更改无法在面板上显示。"

#: admin/functions.inc.php:1559
msgid "Could not reload FOP server"
msgstr "无法重启FOP服务器"

#: admin/functions.inc.php:1571
msgid ""
"Successful reload, but could not clear reload flag due to a database error: "
msgstr "重启成功，但是由于数据库发生错误，无法清除重启标志："

#: admin/functions.inc.php:1620 admin/modules/core/page.routing.php:586
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/functions.inc.php:2050
msgid "Unknown Destination"
msgstr "未知目的地"

#: admin/functions.inc.php:2050
msgid ""
"ERROR: You have an unknown destination. If this was carried over as a Custom "
"App from an earlier version, you must go register the destination in the "
"Custom Destination tab provided by the Custom Applications module.<br />This "
"will remain active until you change it but you can no longer edit or add a "
"new one here."
msgstr ""
"错误：现在有一个未知目的地。如果这是由以前版本的“自定义应用”存储下来的，你必"
"须在“自定义应用”里的“自定义目的地”栏里注册这个目的地。<br />除非你改正了错"
"误，否则你无法编辑或者添加项。"

#: admin/functions.inc.php:2321
msgid ""
"The following new modules are available for download. Click delete icon on "
"the right to remove this notice."
msgstr "现在提供了以下的新模块的下载。点击右侧的“删除”图标可以隐藏本提示。"

#: admin/functions.inc.php:2325
#, php-format
msgid "%s New modules are available"
msgstr "%s 个新模块可用"

#: admin/functions.inc.php:2359
msgid "There is 1 module available for online upgrade"
msgstr "现在有1个模块可以进行在线更新"

#: admin/functions.inc.php:2361
#, php-format
msgid "There are %s modules available for online upgrades"
msgstr "现在有 %s 个模块可以进行在线更新"

#: admin/functions.inc.php:2365
#, php-format
msgid "%s (current: %s)"
msgstr "%s （当前：%s）"

#: admin/functions.inc.php:2591
#, php-format
msgid "PHP Component %s is required but missing from you PHP installation."
msgstr ""

#: admin/functions.inc.php:2593
#, php-format
msgid ""
"PHP Component %s version %s is required but missing from you PHP "
"installation."
msgstr ""

#: admin/functions.inc.php:2621
#, php-format
msgid "Module %s is required, but yours is broken. You should reinstall "
msgstr "需要模块 %s ，但此模块已损坏。请重新安装它。并再试一次。"

#: admin/functions.inc.php:2622
#, php-format
msgid "it and try again."
msgstr "重试"

#: admin/functions.inc.php:2625
#, php-format
msgid "Module %s is required, but yours is disabled."
msgstr "需要模块 %s ，但此模块已被禁用。"

#: admin/functions.inc.php:2628
#, php-format
msgid "Module %s is required, but yours is disabled because it needs to "
msgstr "需要模块 %s ，但此模块已被禁用。"

#: admin/functions.inc.php:2629
#, php-format
msgid "be upgraded. Please upgrade %s first, and then try again."
msgstr "原因是该模块需要升级。请先为 %s 升级，然后再试一次。"

#: admin/functions.inc.php:2634
#, php-format
msgid "Module %s is required, yours is not installed."
msgstr "需要模块 %s ，但此模块尚未安装。"

#: admin/functions.inc.php:2638
#, php-format
msgid "Module %s is required."
msgstr "需要模块 %s 。"

#: admin/functions.inc.php:2647
#, php-format
msgid "File %s must exist."
msgstr "文件 %s 必须存在。"

#: admin/functions.inc.php:2694
#, php-format
msgid "Requires engine %s, you have: %s"
msgstr "需要引擎 %s ，已安装的是： %s"

#: admin/functions.inc.php:2696
#, php-format
msgid "Requires one of the following engines: %s; you have: %s"
msgstr "需要以下的任一引擎： %s ，你安装的是： %s"

#: admin/functions.inc.php:2711
#, php-format
msgid "A %s version below %s is required, you have %s"
msgstr "需要一个 %s ，并且要求它比版本 %s 旧，你安装的是： %s"

#: admin/functions.inc.php:2714
#, php-format
msgid "%s version %s or below is required, you have %s"
msgstr "需要 %s （版本为%s）或更低版本，你安装的是： %s "

#: admin/functions.inc.php:2717
#, php-format
msgid "A %s version newer than %s required, you have %s"
msgstr "需要一个 %s ，并且要求它比版本 %s 新，你安装的是： %s"

#: admin/functions.inc.php:2720
#, php-format
msgid "Your %s version (%s) is incompatible."
msgstr "你安装的 %s （版本为%s）不被兼容。"

#: admin/functions.inc.php:2723
#, php-format
msgid "Only %s version %s is compatible, you have %s"
msgstr "只兼容 %s （版本为 %s ），你安装的是 %s "

#: admin/functions.inc.php:2727
#, php-format
msgid "%s version %s or higher is required, you have %s"
msgstr "需要 %s ，并且要求它的版本比 %s 新，你安装的是 %s "

#: admin/functions.inc.php:2785
msgid "Module is already enabled"
msgstr "模块已经启用了"

#: admin/functions.inc.php:2790
msgid "Module cannot be enabled"
msgstr "无法启用模块"

#: admin/functions.inc.php:2837
msgid "Module not found in repository"
msgstr "现有的在线软件仓库中并未包含此模块"

#: admin/functions.inc.php:2870 admin/functions.inc.php:2966
#: admin/functions.inc.php:3044
#, php-format
msgid "Could not remove %s to install new version"
msgstr "无法为安装 %s 的新版本而移除老版本"

#: admin/functions.inc.php:2874 admin/functions.inc.php:2970
#: admin/functions.inc.php:3048
#, php-format
msgid "Could not untar %s to %s"
msgstr "无法把 %s 解压到 %s"

#: admin/functions.inc.php:2878 admin/functions.inc.php:2974
#: admin/functions.inc.php:3052
#, php-format
msgid "Could not remove old module %s to install new version"
msgstr "无法为安装 %s 的新版本而移除老版本"

#: admin/functions.inc.php:2882 admin/functions.inc.php:2978
#: admin/functions.inc.php:3056
#, php-format
msgid "Could not move %s to %s"
msgstr "无法把 %s 移动到 %s"

#: admin/functions.inc.php:2903
#, php-format
msgid "Error opening %s for writing"
msgstr "为执行写入操作而打开的 %s 文件失败"

#: admin/functions.inc.php:2919 admin/functions.inc.php:2922
#, php-format
msgid "Error opening %s for reading"
msgstr "为执行读取操作而打开的 %s 文件失败"

#: admin/functions.inc.php:2942
#, php-format
msgid "Unable to save %s"
msgstr "无法保存 %s"

#: admin/functions.inc.php:2950
#, php-format
msgid "File Integrity failed for %s - aborting"
msgstr "文件完整性由于 %s 被破坏，操作取消"

#: admin/functions.inc.php:2995
msgid ""
"Error finding uploaded file - check your PHP and/or web server configuration"
msgstr "找不到上传的文件，请检查你的PHP和Web服务器的配置文件是否有错误"

#: admin/functions.inc.php:3000
msgid "File must be in tar+gzip (.tgz or .tar.gz) format"
msgstr "文件必须被打包成tar+gzip（.tgz或者.tar.gz）格式"

#: admin/functions.inc.php:3005
msgid ""
"Filename not in correct format: must be modulename-version.tar.gz (eg. "
"custommodule-0.1.tar.gz)"
msgstr ""
"文件名格式错误：文件名的格式必须是 模块名-版本.tar.gz（例如 custommodule-0.1."
"tar.gz）"

#: admin/functions.inc.php:3014
#, php-format
msgid "Error creating temporary directory: %s"
msgstr "在创建临时目录时发生了错误：%s"

#: admin/functions.inc.php:3022
msgid "Error untaring uploaded file. Must be a tar+gzip file"
msgstr "在为文件解包时发生错误，文件打包为tar+gzip的格式"

#: admin/functions.inc.php:3061
#, php-format
msgid "Error removing temporary directory: %s"
msgstr "在删除临时目录时发生了错误：%s"

#: admin/functions.inc.php:3090
msgid "Cannot find module"
msgstr "无法找到模块"

#: admin/functions.inc.php:3096
msgid "Could not read module.xml"
msgstr "无法读取 module.xml"

#: admin/functions.inc.php:3101
msgid ""
"This module is broken and cannot be installed. You should try to download it "
"again."
msgstr "模块已被损坏，无法进行安装。请重新下载之。"

#: admin/functions.inc.php:3120
msgid "Failed to run installation scripts"
msgstr "无法运行安装脚本"

#: admin/functions.inc.php:3134
#, php-format
msgid "Error updating database. Command was: %s; error was: %s "
msgstr "更新数据库时发生错误。执行的命令是：%s；错误是：%s"

#: admin/functions.inc.php:3168 admin/functions.inc.php:3196
#: admin/functions.inc.php:3233
msgid "Specified module not found"
msgstr "无法找到指定的模块"

#: admin/functions.inc.php:3173
msgid "Module not enabled: cannot disable"
msgstr "未曾启用模块：不能禁用"

#: admin/functions.inc.php:3177 admin/functions.inc.php:3205
msgid "Cannot disable: The following modules depend on this one: "
msgstr "无法禁用：以下模块依赖于本模块："

#: admin/functions.inc.php:3201
msgid "Module not installed: cannot uninstall"
msgstr "模块未安装：无法卸载"

#: admin/functions.inc.php:3212
msgid "Error updating database: "
msgstr "更新数据库时发生错误："

#: admin/functions.inc.php:3216
msgid "Failed to run un-installation scripts"
msgstr "无法运行卸载脚本"

#: admin/functions.inc.php:3246
#, php-format
msgid "Cannot delete directory %s"
msgstr "无法删除目录 %s"

#: admin/functions.inc.php:3253
#, php-format
msgid "Error deleting directory %s (code %d)"
msgstr "无法删除目录 %s （错误代码 %d）"

#: admin/functions.inc.php:3634
#, php-format
msgid "You have %s disabled modules"
msgstr "已禁用 %s 个模块"

#: admin/functions.inc.php:3634
msgid "You have a disabled module"
msgstr "已禁用1个模块"

#: admin/functions.inc.php:3635
msgid "The following modules are disabled because they need to be upgraded:"
msgstr "下列模块需要升级，因此已被禁用"

#: admin/functions.inc.php:3636 admin/functions.inc.php:3644
msgid "You should go to the module admin page to fix these."
msgstr "请在模块管理页面中更正这些错误。"

#: admin/functions.inc.php:3642
#, php-format
msgid "You have %s broken modules"
msgstr "有 %s 个损坏的模块"

#: admin/functions.inc.php:3642
msgid "You have a broken module"
msgstr "有1个损坏的模块"

#: admin/functions.inc.php:3643
msgid "The following modules are disabled because they are broken:"
msgstr "下列模块已损坏，因此已被禁用"

#: admin/header_auth.php:43 admin/header_auth.php:70
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: admin/header.php:138
msgid "Default Asterisk Manager Password Used"
msgstr "Asterisk管理器使用了默认的密码"

#: admin/header.php:138
msgid ""
"You are using the default Asterisk Manager password that is widely known, "
"you should set a secure password"
msgstr "你的Asterisk管理器使用了众所周知的默认密码，出于安全考虑，请更改密码"

#: admin/page.modules.php:134
msgid "Module Administration"
msgstr "模块管理"

#: admin/page.modules.php:136
msgid "NOTICE"
msgstr ""

#: admin/page.modules.php:136
msgid ""
"You have accessed the extended repository which includes un-supported and "
"third party modules"
msgstr ""

#: admin/page.modules.php:154
#, php-format
msgid ""
"Warning: Cannot connect to online repository (%s). Online modules are not "
"available."
msgstr "警告：无法连接到在线软件仓库（%s）。无法在线安装或升级模块。"

#: admin/page.modules.php:158
#, php-format
msgid ""
"Warning: Error retrieving updates from online repository (%s). Online "
"modules are not available."
msgstr "警告：无法从线软件仓库（%s）中获取更新信息。无法在线安装或升级模块。"

#: admin/page.modules.php:198
msgid "Please wait while module actions are performed"
msgstr "对模块的操作正在进行中，请等待"

#: admin/page.modules.php:211
#, php-format
msgid "Downloading %s"
msgstr "正在下载 %s "

#: admin/page.modules.php:213
#, php-format
msgid "Error(s) downloading %s"
msgstr "在下载 %s 时发生了一项或更多的错误"

#: admin/page.modules.php:218 admin/page.modules.php:230
#, php-format
msgid "Error(s) installing %s"
msgstr "在安装 %s 时发生了一项或更多的错误"

#: admin/page.modules.php:222 admin/page.modules.php:234
#, php-format
msgid "%s installed successfully"
msgstr "成功安装 %s"

#: admin/page.modules.php:240
#, php-format
msgid "Error(s) enabling %s"
msgstr "在启用 %s 时发生了一项或更多的错误"

#: admin/page.modules.php:244
#, php-format
msgid "%s enabled successfully"
msgstr "成功启用 %s"

#: admin/page.modules.php:249
#, php-format
msgid "Error(s) disabling %s"
msgstr "在禁用 %s 时发生了一项或更多的错误"

#: admin/page.modules.php:253
#, php-format
msgid "%s disabled successfully"
msgstr "成功禁用 %s"

#: admin/page.modules.php:259
#, php-format
msgid "Error(s) uninstalling %s"
msgstr "在卸载 %s 时发生了一项或更多的错误"

#: admin/page.modules.php:263
#, php-format
msgid "%s uninstalled successfully"
msgstr "成功卸载 %s"

#: admin/page.modules.php:279 admin/page.modules.php:281
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: admin/page.modules.php:322 admin/page.modules.php:346
#, php-format
msgid ""
"%s cannot be upgraded: %s Please try again after the dependencies have been "
"installed."
msgstr "无法升级 %s ：%s 请在安装好所有的依赖项后重试。"

#: admin/page.modules.php:326
#, php-format
msgid "%s %s will be upgraded to online version %s"
msgstr "%s %s 将被更新为在线版本 %s"

#: admin/page.modules.php:334 admin/page.modules.php:346
#, php-format
msgid ""
"%s cannot be installed: %s Please try again after the dependencies have been "
"installed."
msgstr "无法安装 %s ：%s 请在安装好所有的依赖项后重试。"

#: admin/page.modules.php:338
#, php-format
msgid "%s %s will be downloaded and installed"
msgstr "%s %s 将被下载并安装"

#: admin/page.modules.php:351
#, php-format
msgid "%s %s will be upgraded to %s"
msgstr "%s %s 将被更新为 %s"

#: admin/page.modules.php:353
#, php-format
msgid "%s %s will be installed and enabled"
msgstr "%s %s 将被安装并启用"

#: admin/page.modules.php:361
#, php-format
msgid ""
"%s cannot be enabled: %s Please try again after the dependencies have been "
"installed."
msgstr "无法启用 %s ：%s 请在安装好所有的依赖项后重试。"

#: admin/page.modules.php:365
#, php-format
msgid "%s %s will be enabled"
msgstr "%s %s 将被启用"

#: admin/page.modules.php:371
#, php-format
msgid ""
"%s cannot be disabled because the following modules depend on it: %s Please "
"disable those modules first then try again."
msgstr "无法禁用 %s ，因为以下模块依赖于此模块：%s 请先禁用这些模块后再重试。"

#: admin/page.modules.php:375
#, php-format
msgid "%s %s will be disabled"
msgstr "%s %s 将被禁用"

#: admin/page.modules.php:382
#, php-format
msgid ""
"%s cannot be uninstalled because the following modules depend on it: %s "
"Please disable those modules first then try again."
msgstr "无法卸载 %s ，以下模块依赖于本模块：%s 禁用这些模块后重试。"

#: admin/page.modules.php:386
#, php-format
msgid "%s %s will be uninstalled"
msgstr "%s %s 将被卸载"

#: admin/page.modules.php:403
msgid "Errors with selection:"
msgstr "所选择项的错误："

#: admin/page.modules.php:412
msgid ""
"You may confirm the remaining selection and then try the again for the "
"listed issues once the required dependencies have been met:"
msgstr ""
"你可以确认余下的选择的项，然后在满足了依赖要求后，针对列出的有问题的地方，再"
"重试一次："

#: admin/page.modules.php:414
msgid "Please confirm the following actions:"
msgstr "请确认以下操作："

#: admin/page.modules.php:421
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: admin/page.modules.php:423
msgid "No actions to perform"
msgstr "没有要执行的操作"

#: admin/page.modules.php:424
msgid ""
"Please select at least one action to perform by clicking on the module, and "
"selecting an action on the \"Action\" tab."
msgstr "请点击某模块，以选择至少一项操作。在“操作”栏中选择操作。"

#: admin/page.modules.php:426 admin/views/freepbx_reload.php:111
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/page.modules.php:435 admin/page.modules.php:487
msgid "Manage local modules"
msgstr "管理本地模块"

#: admin/page.modules.php:437 admin/page.modules.php:493
msgid "Check for updates online"
msgstr "检查在线更新"

#: admin/page.modules.php:437 admin/page.modules.php:493
msgid ""
"Checking for updates will transmit your FreePBX and Asterisk version numbers "
"along with a unique but random identifier. This is used to provide proper "
"update information and track version usage to focus development and "
"maintenance efforts. No private information is transmitted."
msgstr ""
"为了检查在线更新，你的FreePBX和Asterisk的版本号以及一个随机数将被发送到服务"
"器。这么做是为了让开发团队更好的掌握各版本的使用情况，以更好的分配开发和维护"
"力量。请放心，你的隐私不会被上传。"

#: admin/page.modules.php:442 admin/page.modules.php:495
msgid "Upload module"
msgstr "上传模块"

#: admin/page.modules.php:448
#, php-format
msgid "The following error(s) occurred processing the uploaded file: %s"
msgstr "在处理上传的文件时发生了以下错误： %s"

#: admin/page.modules.php:450
#, php-format
msgid "You should fix the problem or select another file and %s."
msgstr "请更正此错误或者选择别的文件并 %s "

#: admin/page.modules.php:451
msgid "try again"
msgstr "重试"

#: admin/page.modules.php:455
#, php-format
msgid ""
"Module uploaded successfully. You need to enable the module using %s to make "
"it available."
msgstr "成功上传模块。你需要启用此模块，用 %s 来启用它。"

#: admin/page.modules.php:456
msgid "local module administration"
msgstr "本地模块管理"

#: admin/page.modules.php:461
msgid ""
"You can upload a tar gzip file containing a FreePBX module from your local "
"system. If a module with the same name already exists, it will be "
"overwritten."
msgstr ""
"你可以从本地系统上传包含了一个FreePBX模块的tar+gzip文件。如果有同名的模块存"
"在，它将被覆盖。"

#: admin/page.modules.php:488
msgid "Show only upgradable"
msgstr "只显示可更新项"

#: admin/page.modules.php:507 admin/page.modules.php:795
msgid "Download all"
msgstr "全部下载"

#: admin/page.modules.php:508 admin/page.modules.php:796
msgid "Upgrade all"
msgstr "全部升级"

#: admin/page.modules.php:510 admin/page.modules.php:798
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: admin/page.modules.php:511 admin/page.modules.php:799
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: admin/page.modules.php:517
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: admin/page.modules.php:518
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: admin/page.modules.php:519
msgid "Publisher"
msgstr ""

#: admin/page.modules.php:533 admin/page.modules.php:608
msgid "Broken"
msgstr "损坏"

#: admin/page.modules.php:564 admin/page.modules.php:569
#: admin/views/freepbx_admin.php:107 admin/views/freepbx_admin.php:112
#: admin/modules/core/page.ampusers.php:240
#: admin/modules/core/page.ampusers.php:244
msgid "name"
msgstr "名字"

#: admin/page.modules.php:585
msgid "Not Installed (Locally available)"
msgstr "未安装（在本地已可用）"

#: admin/page.modules.php:587
#, php-format
msgid "Not Installed (Available online: %s)"
msgstr "未安装（在线可用： %s）"

#: admin/page.modules.php:594
#, php-format
msgid "Disabled; Online upgrade available (%s)"
msgstr "已禁用；可在线升级（%s）"

#: admin/page.modules.php:596
#, php-format
msgid "Disabled; Newer than online version (%s)"
msgstr "已禁用；比在线的版本（%s）还新"

#: admin/page.modules.php:598
msgid "Disabled; up to date"
msgstr "已禁用：已升级到最新"

#: admin/page.modules.php:601 admin/modules/core/page.general.php:147
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: admin/page.modules.php:605
#, php-format
msgid "Disabled; Pending upgrade to %s"
msgstr "已禁用；待升级到 %s"

#: admin/page.modules.php:615
#, php-format
msgid "Online upgrade available (%s)"
msgstr "可在线升级（%s）"

#: admin/page.modules.php:617
#, php-format
msgid "Newer than online version (%s)"
msgstr "比在线的版本（%s）还新"

#: admin/page.modules.php:619
msgid "Enabled and up to date"
msgstr "已启用并已升级到最新版本"

#: admin/page.modules.php:623
msgid "Enabled; Not available online"
msgstr "已启用；不能在线升级"

#: admin/page.modules.php:625 admin/modules/core/page.general.php:146
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: admin/page.modules.php:643
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: admin/page.modules.php:644
msgid "attention"
msgstr "注意"

#: admin/page.modules.php:648
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: admin/page.modules.php:651
msgid "No Action"
msgstr "无操作"

#: admin/page.modules.php:658 admin/page.modules.php:691
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: admin/page.modules.php:661
msgid "Download and Install"
msgstr "下载并安装"

#: admin/page.modules.php:667 admin/modules/core/functions.inc.php:4880
#: admin/modules/core/functions.inc.php:4885
#: admin/modules/core/page.trunks.php:401
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: admin/page.modules.php:670 admin/page.modules.php:685
#: admin/page.modules.php:693 admin/page.modules.php:713
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: admin/page.modules.php:675
#, php-format
msgid "Download %s, keep Disabled"
msgstr "下载 %s ，保持禁用"

#: admin/page.modules.php:683
#, php-format
msgid "Upgrade to %s and Enable"
msgstr "升级到 %s 并启用"

#: admin/page.modules.php:703
#, php-format
msgid "Download and Upgrade to %s"
msgstr "下载并升级到 %s"

#: admin/page.modules.php:709 admin/modules/core/functions.inc.php:4881
#: admin/modules/core/functions.inc.php:4884
#: admin/modules/core/functions.inc.php:4888
#: admin/modules/core/page.trunks.php:393
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: admin/page.modules.php:719 admin/modules/core/functions.inc.php:5383
#: admin/modules/core/page.did.php:205
#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:103
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/page.modules.php:721
#, php-format
msgid "Publisher: %s"
msgstr ""

#: admin/page.modules.php:723
#, php-format
msgid "License: %s"
msgstr ""

#: admin/page.modules.php:725
#, php-format
msgid "Description for version %s"
msgstr "对版本 %s 的描述"

#: admin/page.modules.php:726
msgid "description"
msgstr "描述"

#: admin/page.modules.php:728
msgid "No description is available."
msgstr "没有可用的描述"

#: admin/page.modules.php:731 admin/page.modules.php:733
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: admin/page.modules.php:733
#, php-format
msgid "Get help for %s"
msgstr "获取关于 %s 的帮助"

#: admin/page.modules.php:738
msgid "Changelog"
msgstr "更改日志"

#: admin/page.modules.php:739
#, php-format
msgid "Change Log for version %s"
msgstr "关于版本 %s 的更改日志"

#: admin/page.modules.php:759
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: admin/page.modules.php:784
msgid "All available modules are up-to-date and installed."
msgstr "所有可用的模块都更新到了最新版本。"

#: admin/page.modules.php:786
msgid "No modules to display."
msgstr "没有可显示的模块"

#: admin/page.modules.php:836
msgid "Untarring.."
msgstr "正在解压缩。。"

#: admin/page.modules.php:856
msgid "Done."
msgstr "完成。"

#: admin/page.modules.php:915
msgid "Standard Repository"
msgstr ""

#: admin/page.modules.php:916
msgid "Extended Repository"
msgstr ""

#: admin/page.modules.php:925
msgid ""
"You have selected to access the Extended Repository. This repository "
"contains some Third Party and un-supported modules. Although these modules "
"are believed to work with FreePBX, they are either developed by third "
"parties in conjunction with optional PBX components, or they are not "
"directly sponsored by the core FreePBX team and may not receive the same "
"level of responsiveness to issues as the main code base does."
msgstr ""

#: admin/panel.php:18
msgid "FreePBX: Flash Operator Panel"
msgstr "FreePBX：Flash 操作面版"

#: admin/panel.php:19
msgid "Flash Operator Panel"
msgstr "Flash 操作面版"

#: admin/reports.php:18
msgid "FreePBX: Call Detail Reports"
msgstr "FreePBX：呼叫详细记录"

#: admin/reports.php:19
msgid "Call Detail Reports"
msgstr "呼叫详细记录"

#: admin/reports.php:36
msgid "Call Logs"
msgstr "呼叫记录"

#: admin/reports.php:37
msgid "Compare Calls"
msgstr "呼叫比较"

#: admin/reports.php:38
msgid "Monthly Traffic"
msgstr "月度流量"

#: admin/reports.php:39
msgid "Daily load"
msgstr "每日负载"

#: admin/views/bad_refferer.php:16
msgid "Potential Security Breach"
msgstr ""

#: admin/views/bad_refferer.php:17
msgid ""
"You are attempting to modify settings from a URL that does not appear to "
"have come from a FreePBX page link or button. This can occur if you manually "
"typed in the URL below. This action has been blocked because the "
"HTTP_REFERER does not match your current SERVER. If you require this access, "
"you can set CHECKREFERER=false in amportal.conf to disable this security "
"check"
msgstr ""

#: admin/views/bad_refferer.php:18
msgid ""
"The suspect URL is listed below. If this action is intended, you can click "
"this link and your action will be processed. Do not proceed with this if you "
"did not intended to execute this command as it may result in changes to your "
"configuraiton."
msgstr ""

#: admin/views/bad_refferer.php:19
msgid "SUSPECT LINK:"
msgstr ""

#: admin/views/freepbx_admin.php:87 admin/modules/core/page.ampusers.php:234
msgid "category"
msgstr "类别"

#: admin/views/freepbx_admin.php:179
msgid ""
"WARNING: Javascript is disabled in your browser. The FreePBX administration "
"interface requires Javascript to run properly. Please enable javascript or "
"switch to another  browser that supports it."
msgstr ""
"警告：你的浏览器禁用了Javascript。PBX配置管理界面的正确运行需要Javacript。请"
"启用Javascript或者更换成支持它的浏览器。"

#: admin/views/freepbx_admin.php:193
#, php-format
msgid "%s is a registered trademark of %s"
msgstr "%s 是 %s 的注册商标"

#: admin/views/freepbx_admin.php:194 admin/views/freepbx_admin.php:197
#: admin/views/freepbx.php:151 admin/views/freepbx.php:160
msgid "FreePBX"
msgstr "PBX配置工具FreePBX"

#: admin/views/freepbx_admin.php:196
#, php-format
msgid "%s is licensed under %s"
msgstr "%s 是在 %s 的保护下授权的"

#: admin/views/freepbx.php:158
#, php-format
msgid "%s %s on %s"
msgstr "%s %s 在 %s 上"

#: admin/views/freepbx.php:175
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: admin/views/freepbx.php:176
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: admin/views/freepbx.php:177
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: admin/views/freepbx.php:179
msgid "Panel"
msgstr "面版"

#: admin/views/freepbx.php:181
msgid "Recordings"
msgstr "录音"

#: admin/views/freepbx.php:182
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: admin/views/freepbx.php:199
msgid "Logged in: "
msgstr "已登录："

#: admin/views/freepbx.php:200
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: admin/views/freepbx_reloadbar.php:3
msgid "Reload Required"
msgstr "需要重载"

#: admin/views/freepbx_reloadbar.php:4 admin/views/freepbx_reloadbar.php:5
#: admin/views/freepbx_reload.php:107
msgid "Apply Configuration Changes"
msgstr "应用配置改变"

#: admin/views/freepbx_reloadbar.php:5
#, php-format
msgid ""
"You have made changes to the configuration that have not yet been applied. "
"When you are finished making all changes, click on %s to put them into "
"effect."
msgstr ""
"你更改了配置，但是更改尚未应用。如果你完成了所有更改，请点击 %s 以让它们生"
"效。"

#: admin/views/freepbx_reload.php:71
msgid ""
" error(s) occured, you should view the notification log on the dashboard or "
"main screen to check for more details."
msgstr ""
"发生了一项或多项错误，请查看操作面版或主屏幕上的通告日志以得到更多的信息。"

#: admin/views/freepbx_reload.php:75 admin/views/freepbx_reload.php:89
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: admin/views/freepbx_reload.php:76
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: admin/views/freepbx_reload.php:88
msgid "Error: Did not receive valid response from server"
msgstr "错误：没有从服务器收到正确的响应"

#: admin/views/freepbx_reload.php:108
msgid ""
"Reloading will apply all configuration changes made in FreePBX to your PBX "
"engine and make them active."
msgstr "重载会使所有对PBX引擎的配置的更改生效。"

#: admin/views/freepbx_reload.php:110
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: admin/views/freepbx_reload.php:110
msgid "Continue with reload"
msgstr "重载并继续"

#: admin/views/freepbx_reload.php:111
msgid "Cancel reload and go back to editing"
msgstr "取消重载并继续编辑"

#: admin/views/freepbx_reload.php:116
msgid "Please wait, reloading.."
msgstr "请等待，正在重载。。"

#: admin/views/freepbx_reload.php:117
msgid "Loading..."
msgstr "装载中。。。"

#: admin/views/loggedout.php:4
msgid "Logged out"
msgstr "已登出"

#: admin/views/loggedout.php:5
msgid "You have been succesfully logged out."
msgstr "你已成功登出。"

#: admin/views/loggedout.php:7
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: admin/views/menuitem_disabled.php:3
#, php-format
msgid "[WARNING]: Menu Item: %s is disabled because asterisk is not running"
msgstr "[警告]：菜单项：%s 被禁用，原因是asterisk未运行"

#: admin/views/menuitem_disabled.php:4
msgid ""
"Restart Asterisk and then refresh the browser in order to try accessing this "
"menu item again."
msgstr "重启Asterisk并刷新浏览器以启用此菜单项"

#: admin/views/noaccess.php:4
msgid "Not found"
msgstr "不存在"

#: admin/views/noaccess.php:5
msgid ""
"The section you requested does not exist or you do not have access to it."
msgstr "你请求的区域不存在，或者你没有访问它的权限。"

#: admin/views/unauthorized.php:4
msgid "Unauthorized"
msgstr "权限不足，拒绝访问"

#: admin/views/unauthorized.php:5
msgid "You are not authorized to access this page."
msgstr "你无权访问这个页面。"

#: admin/views/welcome_nomanager.php:2
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: admin/views/welcome_nomanager.php:5
msgid "Cannot connect to Asterisk Manager with "
msgstr "无法连接到Asterisk管理器"

#: admin/views/welcome_nomanager.php:7
msgid "Asterisk may not be running."
msgstr "Asterisk可能没有运行。"

#: admin/views/welcome.php:3
msgid "Welcome to FreePBX."
msgstr "欢迎来到PBX配置界面。"

#: admin/views/welcome.php:9
msgid "Critical"
msgstr "严重"

#: admin/views/welcome.php:10
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: admin/views/welcome.php:11
msgid "Update"
msgstr "升级"

#: admin/views/welcome.php:12
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/views/welcome.php:13
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/views/welcome.php:14
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: admin/views/welcome.php:36
msgid ""
"If you're new to FreePBX, Welcome. Here are some quick instructions to get "
"you started"
msgstr "如果你刚刚接触FreePBX，请阅读这些快速上手的说明"

#: admin/views/welcome.php:40
#, php-format
msgid ""
"There are a large number of Plug-in modules available from the Online "
"Repository. This is\n"
"available by clicking on the <a href='%s'>Tools menu</a> up the top, then\n"
"<a href='%s'>Module Admin</a>, then\n"
"<a href='%s'>Check for updates online</a>.\n"
"Modules are updated and patched often, so if you are having a problem, it's "
"worth checking there to see if there's\n"
"a new version of the module available."
msgstr ""
"在线软件仓库中有非常多的插件模块。\n"
"可以点击上方的<a href='%s'>工具菜单</a>，再点\n"
"<a href='%s'>模块管理</a>，接着点\n"
"<a href='%s'>检查在线更新</a>。\n"
"开发人员会常常为模块升级打补丁，如果你在使用中遇到问题，最好检查一下在线更"
"新，\n"
"看看有没有新版本的模块可用了。"

#: admin/views/welcome.php:54
#, php-format
msgid ""
"If you're having any problems, you can also use the <a href='%s'>Online "
"Support</a> \n"
"module (<b>you need to install this through the <a href='%s'>Module "
"Repository</a> first</b>)\n"
"to talk to other users and the devlopers in real time. Click on <a href='%"
"s'>Start IRC</a>,\n"
"when the module is installed, to start a Java IRC client."
msgstr ""
"如果你遇到了任何问题，你可以使用 <a href='%s'>在线帮助</a> \n"
"模块 (<b>你首先需要通过 <a href='%s'>模块在线仓库</a> 安装它</b>)\n"
"来与其他用户或开发者实时交流。\n"
"一旦此模块安装完毕，点击 <a href='%s'>启动 IRC</a>,\n"
"以启动一个Java IRC客户端。"

#: admin/views/welcome.php:66
#, php-format
msgid ""
"There is also a community based <a href='%s' target='_new'>FreePBX Web "
"Forum</a> where you can post\n"
"questions and search for answers for any problems you may be having."
msgstr ""
"同时，我们还建立了一个以 <a href='%s' target='_new'>FreePBX论坛</a> 为基础的"
"社区，\n"
"你可以在那里发表问题或者搜索你遇到的问题的答案。"

#: admin/views/welcome.php:71
msgid "We hope you enjoy using FreePBX!"
msgstr "希望你能顺利的使用FreePBX！"

#: admin/common/db_connect.php:78
msgid "Default SQL Password Used"
msgstr "使用了默认的SQL密码"

#: admin/common/db_connect.php:78
msgid ""
"You are using the default SQL password that is widely known, you should set "
"a secure password"
msgstr "你使用了众所周知的默认SQL密码，出于安全考虑，请更改密码"

#: admin/common/db_connect.php:89
msgid "Memory Limit Changed"
msgstr "内存上限改变"

#: admin/common/db_connect.php:89
#, php-format
msgid ""
"Your memory_limit, %sM, is set too low and has been increased to %sM. You "
"may want to change this in you php.ini config file"
msgstr ""
"你的内存上限（memory_limit）， %sM ，设置得太低，并且现在已经增长为 %sM 。你"
"可以在你的php.ini文件中更改这个配置。"

#: admin/common/db_connect.php:91
msgid "Low Memory Limit"
msgstr "内存上限太低"

#: admin/common/db_connect.php:91
#, php-format
msgid ""
"Your memory_limit, %sM, is set too low and may cause problems. FreePBX is "
"not able to change this on your system. You should increase this to %sM in "
"you php.ini config file"
msgstr ""
"你的内存上限（memory_limit）， %sM ，被设置得太低，可能会引起问题。FreePBX无"
"法更改这个设置。请修改你的php.ini，将内存上限增加到 %sM"

#: admin/common/db_connect.php:100
msgid "Magic Quotes GPC"
msgstr "魔术引用 GPC"

#: admin/common/db_connect.php:100
msgid ""
"You have magic_quotes_gpc enabled in your php.ini, http or .htaccess file "
"which will cause errors in some modules. FreePBX expects this to be off and "
"runs under that assumption"
msgstr ""
"你在php.ini、http或.htaccess文件中打开了魔术引用的开关（magic_quotes_gpc），"
"这会在某些模块中引起错误。FreePBX的正确运行要求关闭此项设置"

#: admin/common/script.js.php:56
msgid "Please select a \"Destination\""
msgstr "请选择一个目的地"

#: admin/common/script.js.php:56
msgid ""
"Custom Goto contexts must contain the string \"custom-\".  ie: custom-app,s,1"
msgstr "自定义的 Goto 上下文必须包含字符串“custom-”。例如：custom-app,s,1"

#: admin/common/script.js.php:72
msgid "The secret must be at minimum six characters in length."
msgstr ""

#: admin/common/script.js.php:78
msgid "The secret must contain at least two numbers and two letters."
msgstr ""

#: admin/modules/core/functions.inc.php:576
msgid "Terminate Call"
msgstr "结束呼叫"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:577
msgid "Hangup"
msgstr "挂断"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:578
msgid "Congestion"
msgstr "拥塞"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:579
#: admin/modules/core/page.general.php:205
msgid "Busy"
msgstr "忙"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:580
msgid "Play SIT Tone (Zapateller)"
msgstr "播放SIT提示音（Zapateller）"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:581
msgid "Put caller on hold forever"
msgstr "一直让主叫等待"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:582
msgid "Play ringtones to caller until they hangup"
msgstr "向主叫方播放铃声直到他们挂断"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:653
#, php-format
msgid "User Extension %s: %s"
msgstr "用户分机 %s：%s"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:2549
#: admin/modules/core/functions.inc.php:2638
msgid "A route for this DID/CID already exists!"
msgstr "一条接收这个DID/CID的线路以存在。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:2705
msgid "You must put in a device id"
msgstr "你必须输入设备id"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:2715
msgid "This device id is already in use"
msgstr "设备id已存在"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:3297
msgid "User Extension: "
msgstr "用户分机"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:3326
#, php-format
msgid "Inbound Route: %s (%s)"
msgstr "入局线路：%s （%s）"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:3360
msgid "You must put in an extension (or user) number"
msgstr "你必须输入一个分机（或用户）号码"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:3369
#, php-format
msgid "This user/extension %s is already in use"
msgstr "此用户/分机 %s 已存在"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:3388
#: admin/modules/core/functions.inc.php:3639
#, php-format
msgid "A route with this DID/CID: %s/%s already exists"
msgstr "一条接收这个DID/CID（%s/%s）的线路以存在。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:3674
#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:127
msgid "Invalid Channel Number, must be numeric and not blank"
msgstr "无效的频道号，频道号必须为数字，并且不能为空"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:3678
#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:128
msgid "Invalid DID, must be a non-blank DID"
msgstr "无效的DID，必须为非空的DID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:3690
msgid "Error Duplicate Channel Entry"
msgstr "错误：有重复的频道项"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4841
#, php-format
msgid ""
"Failed to open %s for writing, aborting attempt to write the country "
"indications. The file may be readonly or the permissions may be incorrect."
msgstr ""
"无法为写入而打开 %s ，取消向文件写入国家信息的操作。文件可能具有只读属性或其"
"访问权限没有被正确的设置。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4842
msgid "Failed to write indications.conf"
msgstr "无法写入indications.conf"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4875
msgid "On Demand"
msgstr "需要时才录音"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4876
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4877
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4889
msgid "Screen Caller: No Memory"
msgstr "来电显示：禁用记忆功能"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4890
msgid "Screen Caller: Memory"
msgstr "来电显示：启用记忆功能"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4893
#: admin/modules/core/page.did.php:243 admin/modules/core/page.general.php:203
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4941
#: admin/modules/core/functions.inc.php:5308
#: admin/modules/core/page.did.php:141
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4961
#: admin/modules/core/page.did.php:182
#: admin/modules/core/page.extensions.php:23
msgid "Extension"
msgstr "分机"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4963
#, php-format
msgid "Delete Extension %s"
msgstr "删除分机 %s"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4973
#: admin/modules/core/page.did.php:178 admin/modules/core/page.users.php:27
msgid "User"
msgstr "用户"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4975
#, php-format
msgid "Delete User %s"
msgstr "删除用户 %s"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4987
msgid "Add User/Extension"
msgstr "添加用户/分机"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4994
#: admin/modules/core/functions.inc.php:5370
msgid "Please enter a valid extension number."
msgstr "请输入有效的分机号码"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4995
msgid "Please enter a valid CID Num Alias (must be a valid number)."
msgstr "请输入有效的主叫ID（CID）号码（必须是数字）"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4996
msgid "Please enter valid User Password using numbers only"
msgstr "请输入有效的只包含数字的密码"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4997
msgid "Please enter a valid Display Name"
msgstr "请输入有效的显示名"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4998
msgid "Please enter a valid Outbound CID"
msgstr "请输入有效的出局主叫ID（CID）"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:4999
msgid "Please enter a valid pause time in seconds, using digits only"
msgstr "请输入有效的暂停时间，只能输入数字，单位为秒"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5000
msgid ""
"You have entered a non-standard dialpattern for your DID. You can only enter "
"standard dialpatterns. You must use the inbound routing form to enter non-"
"standard patterns"
msgstr ""
"你输入的DID不是标准的拨号模式。你只能输入标准的拨号模式。非标准格式的拨号模式"
"要以入局线路规则的形式输入。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5001
msgid ""
"Please enter a valid Caller ID Number or leave it blank for your Assigned "
"DID/CID pair"
msgstr "请输入一个有效的主叫ID号码，或者不填写此项以使用你被分配的 DID/CID。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5008
msgid "Edit Extension"
msgstr "编辑分机"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5008
#: admin/modules/core/page.ampusers.php:256
msgid "Add Extension"
msgstr "添加分机"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5010
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5010
#: admin/modules/core/page.ampusers.php:116
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5015
msgid "User Extension"
msgstr "用户分机号"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5015
msgid "The extension number to dial to reach this user."
msgstr "这个用户的分机号码"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5018
msgid "User Password"
msgstr "用户密码"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5018
msgid "A user will enter this password when logging onto a device."
msgstr "在登录设备时，用户需要输入的密码"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5018
#: admin/modules/core/functions.inc.php:5385
msgid "logs into a device."
msgstr "登录设备。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5018
#: admin/modules/core/functions.inc.php:5385
msgid "logs out of a device."
msgstr "从设备注销"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5022
msgid "Display Name"
msgstr "显示名"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5022
msgid ""
"The caller id name for calls from this user will be set to this name. Only "
"enter the name, NOT the number."
msgstr "显示名是来电显示上显示的名字。只需要输入名字，不需要输入号码。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5024
msgid "CID Num Alias"
msgstr "CID号码"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5024
msgid ""
"The CID Number to use for internal calls, if different from the extension "
"number. This is used to masquerade as a different user. A common example is "
"a team of support people who would like their internal callerid to display "
"the general support number (a ringgroup or queue). There will be no effect "
"on external calls."
msgstr ""
"内线呼叫使用的CID号码，可以与分机号码不同。这可以用来伪装成其他用户。比如说，"
"技术支持小组中的成员通常都希望他们的内线呼叫的CID被显示成同样的技术支持号码"
"（以拨号小组或等待队列的形式工作）。这项设置对外线电话无影响。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5025
msgid "SIP Alias"
msgstr "SIP名称"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5025
msgid ""
"If you want to support direct sip dialing of users internally or through "
"anonymous sip calls, you can supply a friendly name that can be used in "
"addition to the users extension to call them."
msgstr ""
"如果希望系统支持直接用SIP进行内线呼叫或者用匿名SIP进行呼叫，在呼叫别的用户的"
"时候，你除了拨打分机号，还可以添加一个昵称。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5030
msgid "User Devices"
msgstr "用户设备"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5041
msgid "Edit:"
msgstr "编辑："

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5053
#: admin/modules/core/functions.inc.php:5388
msgid "Extension Options"
msgstr "分机选项"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5054
msgid "Outbound CID"
msgstr "出局CID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5054
msgid ""
"Overrides the caller id when dialing out a trunk. Any setting here will "
"override the common outbound caller id set in the Trunks admin."
"<br><br>Format: <b>\"caller name\" &lt;#######&gt;</b><br><br>Leave this "
"field blank to disable the outbound callerid feature for this user."
msgstr ""
"通过某中继拨出电话时，此项设置会覆盖主叫的CID设置。在此处进行的任何设置都会覆"
"盖在“中继管理”中对一般出局主叫ID的设置。<br /><br />格式是：<b>\"主叫名\" "
"&lt;#######&gt;</b><br /><br />留空此项，可以禁用此用户的出局CID功能。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5056
msgid "Ring Time"
msgstr "振铃时间"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5056
msgid ""
"Number of seconds to ring prior to going to voicemail. Default will use the "
"value set in the General Tab. If no voicemail is configured this will be "
"ignored."
msgstr ""
"在没有被接听的呼叫被转移到语音邮件之前，电话振铃的时间，单位为秒。默认使用的"
"是“一般设置”标签中设置的值。如果没有启用语音邮件，这项设置会被忽略。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5064
msgid "Call Waiting"
msgstr "呼叫等待"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5064
msgid "Set the initial/current Call Waiting state for this user's extension"
msgstr "设置此用户的分机的初始/当前的呼叫等待状态"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5065
msgid "Call Screening"
msgstr "来电显示"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5065
msgid ""
"Call Screening requires external callers to say their name, which will be "
"played back to the user and allow the user to accept or reject the call.  "
"Screening with memory only verifies a caller for their caller-id once. "
"Screening without memory always requires a caller to say their name. Either "
"mode will always announce the caller based on the last introduction saved "
"with that callerid. If any user on the system uses the memory option, when "
"that user is called, the caller will be required to re-introduce themselves "
"and all users on the system will have that new introduction associated with "
"the caller's CallerId."
msgstr ""
"来电显示要求外线的主叫发送他们的姓名信息，这个信息会显示给被叫用户，被叫用户"
"可以选择接听或挂断。有记忆功能的来电显示只验证一次主叫的CID。没有记忆功能的来"
"电显示，总是要求主叫发送他们的姓名。两种模式都总是会把新主叫ID通告给用户。比"
"如说，某个用户启用了有记忆的来电显示，记住了某主叫的信息，而局内的另一用户要"
"求此主叫再次输入姓名信息，这次主叫方输入了不同的名字，这之后系统会向所有的用"
"户显示最新的主叫信息。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5066
msgid "Pinless Dialing"
msgstr "拨号绑定"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5066
msgid ""
"Enabling Pinless Dialing will allow this extension to bypass any pin codes "
"normally required on outbound calls"
msgstr "启用拨号绑定允许此分机忽略此出局线路上要求的任何PIN码"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5068
msgid "Assigned DID/CID"
msgstr "分配的 DID/CID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5069
msgid "DID Description"
msgstr "DID描述"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5069
msgid "A description for this DID, such as \"Fax\""
msgstr "对此DID的描述，比如“传真”"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5070
msgid "Add Inbound DID"
msgstr "添加入局DID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5070
msgid ""
"A direct DID that is associated with this extension. The DID should be in "
"the same format as provided by the provider (e.g. full number, 4 digits for "
"10x4, etc).<br><br>Format should be: <b>XXXXXXXXXX</b><br><br>.An optional "
"CID can also be associated with this DID by setting the next box"
msgstr ""
"设置与此分机直接相关的DID。这个DID必须与服务提供商提供的DID格式相同。<br /"
"><br />格式必须为：<b>XXXXXXXXXX</b><br /><br />。可以在下面的设置中输入一个"
"与此DID相关的可选的CID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5071
msgid "Add Inbound CID"
msgstr "添加入局CID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5071
msgid ""
"Add a CID for more specific DID + CID routing. A DID must be specified in "
"the above Add DID box. In addition to standard dial sequences, you can also "
"put Private, Blocked, Unknown, Restricted, Anonymous and Unavailable in "
"order to catch these special cases if the Telco transmits them."
msgstr ""
"添加一个CID以执行更精确的DID+CID线路规则。若填写了此项，上面的DID项必须填写。"
"除了可以使用标准的拨号顺序，如果你的电信公司传输像私有（Private）、阻塞"
"（Blocked）、未知（Unknown）、受限制（Restricted）、匿名（Anonymous）和不可用"
"（Unavailable）这样的信息，你还可以使用以上选项来处理这些特殊情况。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5079
msgid "DID / CID"
msgstr "DID / CID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5083
msgid "Any DID"
msgstr "任何DID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5099
msgid "Recording Options"
msgstr "录音选项"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5100
msgid "Record Incoming"
msgstr "入局录音"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5100
msgid "Record all inbound calls received at this extension."
msgstr "对此分机的所有入局呼叫录音"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5101
msgid "Record Outgoing"
msgstr "出局录音"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5101
msgid "Record all outbound calls received at this extension."
msgstr "对此分机的所有出局呼叫录音"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5119
msgid "Warning! Extension"
msgstr "警告！你的帐号无权使用此分机号："

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5119
msgid "is not allowed for your account"
msgstr " 。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5133
msgid "Conflicting Extensions"
msgstr "分机冲突"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5133
msgid ""
"The following extension numbers are in conflict, you can click on the item"
"(s) below to edit the conflicting entity."
msgstr "以下的分机号码有冲突，你可以点击下面的项目来更正错误。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5137
msgid "Configure user again:"
msgstr "再次配置用户设置："

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5137
msgid "Configure extension again:"
msgstr "再次配置分机设置："

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5184
msgid "Please enter the dtmfmode for this device"
msgstr "请输入此设备的dtmfmode"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5185
msgid "Please enter the channel for this device"
msgstr "请输入此设备的频道"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5186
msgid ""
"You have not entered a Secret for this device, although this is possible it "
"is generally bad practice to not assign a Secret to a device. Are you sure "
"you want to leave the Secret empty?"
msgstr ""
"你还没有为此设备设置密码，虽然这也是允许的，但一般来说没有密码是不太好的。你"
"确定不设置密码？"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5187
msgid "Please enter a Secret for this device"
msgstr "请为此设备设置密码"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5260
msgid "Generic SIP Device"
msgstr "普通 SIP 设备"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5261
msgid "Generic IAX2 Device"
msgstr "普通 IAX2 设备"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5262
msgid "Generic ZAP Device"
msgstr "普通 ZAP 设备"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5263
msgid "Other (Custom) Device"
msgstr "其他设备（自定义设备）"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5266
msgid "None (virtual exten)"
msgstr ""

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5272
msgid "Fixed"
msgstr "固定的"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5273
msgid "Adhoc"
msgstr "自组织"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5276
msgid "none"
msgstr "无"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5277
msgid "New User"
msgstr "新用户"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5313
#: admin/modules/core/page.ampusers.php:256
msgid "Add Device"
msgstr "添加设备"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5315
msgid "Add an Extension"
msgstr "添加分机"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5317
msgid "Please select your Device below then click Submit"
msgstr "请从下面选择你的设备并点击提交"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5318
#: admin/modules/core/functions.inc.php:5328
#: admin/modules/core/page.devices.php:22
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5331
#, php-format
msgid "Delete Device %s"
msgstr "删除设备 %s"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5337
#, php-format
msgid "Edit Default User: %s"
msgstr "编辑默认用户：%s"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5337
#, php-format
msgid "Edit Fixed User: %s"
msgstr "编辑固定用户：%s"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5350
#, php-format
msgid "Add %s Device"
msgstr ""

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5352
#, php-format
msgid "Add %s Extension"
msgstr ""

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5367
msgid "Please enter a device id."
msgstr "请输入一个设备id。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5368
msgid "Please enter a valid Description for this device"
msgstr "请为此设备输入有效的描述"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5369
msgid "Please enter a valid Emergency CID"
msgstr "请输入一个有效的紧急CID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5377
msgid "Device Info"
msgstr "设备信息"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5381
msgid "Device ID"
msgstr "设备ID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5381
msgid ""
"Give your device a unique integer ID.  The device will use this ID to "
"authenticate to the system."
msgstr "为你的设备设置一个唯一的整数ID。这个设备会使用此ID来登录系统。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5383
msgid ""
"The caller id name for this device will be set to this description until it "
"is logged into."
msgstr "此设备的CID名会被设置成这个描述，直到设备登录到系统。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5384
#: admin/modules/core/functions.inc.php:5389
msgid "Emergency CID"
msgstr "紧急CID"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5384
#: admin/modules/core/functions.inc.php:5389
msgid ""
"This caller id will always be set when dialing out an Outbound Route flagged "
"as Emergency.  The Emergency CID overrides all other caller id settings."
msgstr ""
"如果拨打了标记为紧急线路的出局线路，就会使用此CID。紧急CID设置会覆盖所有其他"
"的CID设置。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5385
msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5385
msgid ""
"Devices can be fixed or adhoc. Fixed devices are always associated to the "
"same extension/user. Adhoc devices can be logged into and logged out of by "
"users."
msgstr ""
"设备可以是固定的或者自组织的。固定设备永远与同一个分机/用户关联。用户们可以让"
"自组织的设备登录系统或从系统注销。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5386
msgid "Default User"
msgstr "默认用户"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5386
msgid ""
"Fixed devices will always mapped to this user.  Adhoc devices will be mapped "
"to this user by default.<br><br>If selecting 'New User', a new User "
"Extension of the same Device ID will be set as the Default User."
msgstr ""
"固定设备总是映射到此用户上。自组织的设备在默认情况下映射到此用户。<br /><br /"
">如果选择了“新用户”，该自组织设备（以相同的设备ID标识）的默认用户会被设置成一"
"个新的用户分机号。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5395
msgid "Device Options"
msgstr "设备选项"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5397
#, php-format
msgid "This device uses %s technology."
msgstr "这个设备使用了 %s 技术。"

#: admin/modules/core/functions.inc.php:5397
msgid "Via DAHDI compatibility mode"
msgstr "使用了DAHDI兼容模式"

#: admin/modules/core/install.php:21
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: admin/modules/core/install.php:22
msgid "User Logon"
msgstr "用户登录"

#: admin/modules/core/install.php:23
msgid "User Logoff"
msgstr "用户注销"

#: admin/modules/core/install.php:24
msgid "ZapBarge"
msgstr "ZapBarge"

#: admin/modules/core/install.php:25
msgid "ChanSpy"
msgstr "ChanSpy"

#: admin/modules/core/install.php:26
msgid "Simulate Incoming Call"
msgstr "模拟来电"

#: admin/modules/core/install.php:27
msgid "Dial System FAX"
msgstr "拨打系统传真号"

#: admin/modules/core/install.php:28
msgid "Directed Call Pickup"
msgstr "直接来电接听"

#: admin/modules/core/install.php:29
msgid "Asterisk General Call Pickup"
msgstr "Asterisk一般来电接听"

#: admin/modules/core/install.php:30
msgid "In-Call Asterisk Blind Transfer"
msgstr "In-Call Asterisk Blind Transfer"

#: admin/modules/core/install.php:31
msgid "In-Call Asterisk Attended Transfer"
msgstr "In-Call Asterisk Attended Transfer"

#: admin/modules/core/install.php:32
msgid "In-Call Asterisk Toggle Call Recording"
msgstr "In-Call Asterisk Toggle Call Recording"

#: admin/modules/core/install.php:33
msgid "In-Call Asterisk Disconnect Code"
msgstr "In-Call Asterisk Disconnect Code"

#: admin/modules/core/install.php:60
#, php-format
msgid "ERROR: trying to check if %s already in use"
msgstr "错误：试图确认 %s 是否已经在使用中"

#: admin/modules/core/install.php:147
msgid "Checking if directdids need migrating.."
msgstr "检查directdid是否需要转移"

#: admin/modules/core/install.php:151
msgid "starting migration"
msgstr "开始转移"

#: admin/modules/core/install.php:168
msgid "User: "
msgstr "用户"

#: admin/modules/core/install.php:171
#, php-format
msgid "ERROR: failed to insert %s for user %s"
msgstr "错误：无法插入 %s （用户 %s）"

#: admin/modules/core/install.php:176
#, php-format
msgid ""
"There were %s failures migrating directdids, users table not being changed"
msgstr "在转移directdid时发生了 %s 错误，用户表没有进行更改"

#: admin/modules/core/install.php:180
#, php-format
msgid "Removing field %s from users table.."
msgstr "从用户表删除域 %s 。。"

#: admin/modules/core/install.php:184
msgid "not present"
msgstr "没有出现"

#: admin/modules/core/install.php:186
msgid "removed"
msgstr "已移除"

#: admin/modules/core/install.php:191
msgid ""
"ERROR: could not access user table to migrate directdids to incoming table, "
"aborting"
msgstr "错误：无法为转移directdid到入局来电表而访问用户表，正在中断操作"

#: admin/modules/core/install.php:194
msgid "already done"
msgstr "已完成"

#: admin/modules/core/install.php:199
msgid "updating zap callgroup, pickupgroup.."
msgstr "正在更新 zap 呼叫组和接听组。。"

#: admin/modules/core/install.php:224
#, php-format
msgid "updated %s callgroups, %s pickupgroups"
msgstr "更新了 %s 呼叫组和 %s 接听组。"

#: admin/modules/core/install.php:226 admin/modules/core/install.php:521
msgid "not needed"
msgstr "不需要"

#: admin/modules/core/install.php:231
msgid "checking for delay_answer field .."
msgstr "正在检查 delay_answer 域。。"

#: admin/modules/core/install.php:238 admin/modules/core/install.php:254
msgid "fatal error"
msgstr "致命错误"

#: admin/modules/core/install.php:241 admin/modules/core/install.php:257
msgid "added"
msgstr "已添加"

#: admin/modules/core/install.php:244 admin/modules/core/install.php:260
#: admin/modules/core/install.php:538
msgid "already exists"
msgstr "已存在"

#: admin/modules/core/install.php:247
msgid "checking for pricid field .."
msgstr "正在检查 pricid 域"

#: admin/modules/core/install.php:267
msgid "Checking for Global var RECORDING_STATE.."
msgstr ""

#: admin/modules/core/install.php:271
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: admin/modules/core/install.php:273
msgid "Already exists!"
msgstr "已存在！"

#: admin/modules/core/install.php:480
msgid "Checking if trunk table migration required.."
msgstr ""

#: admin/modules/core/install.php:483
msgid "migrating.."
msgstr ""

#: admin/modules/core/install.php:501
msgid "removing globals.."
msgstr ""

#: admin/modules/core/install.php:519
msgid "done"
msgstr ""

#: admin/modules/core/install.php:533
msgid "Checking if trunks_dialpatterns table exists.."
msgstr ""

#: admin/modules/core/install.php:540
msgid "created"
msgstr ""

#: admin/modules/core/install.php:541
msgid "loading table from localprefixes.conf.."
msgstr ""

#: admin/modules/core/install.php:561
msgid "loaded"
msgstr ""

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:133
msgid "Edit Administrator"
msgstr "编辑管理员"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:145
#, php-format
msgid "Delete User: %s"
msgstr "删除拥护： %s "

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:163
msgid "Add Administrator"
msgstr "添加管理员"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:176
#: admin/modules/core/page.trunks.php:347
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:182
msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:182
msgid ""
"AUTHTYPE is not set to 'database' in /etc/amportal.conf - note that this "
"module is not currently providing access control, and changing passwords "
"here or adding users will have no effect unless AUTHTYPE is set to "
"'database'."
msgstr ""
"在 /etc/amportal.conf 中的 AUTHTYPE 没有被配置为 'database' ——请注意，这导致"
"此认证模块目前并未提供访问控制服务，在此更改密码或者添加用户都不会起作用，除"
"非将 AUTHTYPE 设置为 'database'。"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:188
msgid "Username<span>Create a unique username for this new user</span>"
msgstr "用户名<span>为新用户创建一个唯一的用户名</span>"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:195
msgid "Password<span>Create a password for this new user</span>"
msgstr "密码<span>为新用户创建密码</span>"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:203
msgid "Access Restrictions"
msgstr "访问范围限制"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:208
msgid ""
"Department Name<span>Restrict this user's view of Digital Receptionist menus "
"and System Recordings to only those for this department.</span>"
msgstr ""
"部门<span>在数字话务员的菜单和系统录音界面中，限制该用户只能访问关于此部门的"
"信息。</span>"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:215
msgid ""
"Extension Range<span>Restrict this user's view to only Extensions, Ring "
"Groups, and Queues within this range.</span>"
msgstr ""
"分机范围<span>限制用户只能访问这个范围内的分机、拨号小组和等待队列。</span>"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:224
msgid ""
"Admin Access<span>Select the Admin Sections this user should have access to."
"</span>"
msgstr "管理权限<span>选择此用户可以访问的管理区域。</span>"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:251
msgid "Apply Changes Bar"
msgstr "应用更改工具栏"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:261
msgid "ALL SECTIONS"
msgstr "所有区域"

# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: admin/modules/core/page.ampusers.php:269
#: admin/modules/core/page.general.php:460
#: admin/modules/core/page.routing.php:592
#: admin/modules/core/page.trunks.php:768
#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:112
msgid "Submit Changes"
msgstr "提交更改"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:283
msgid "Username must not be blank"
msgstr "用户名不能为空"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:285
msgid ""
"Username cannot start with a number, and can only contain letters and numbers"
msgstr "用户名不能以数字开始，只能以字母打头"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:287
msgid "For security reasons, you cannot use the department name default"
msgstr "出于安全考虑，你不能使用默认的部门名称"

#: admin/modules/core/page.ampusers.php:289
msgid "Department name cannot have a space"
msgstr "部门名称不能包含空格"

#: admin/modules/core/page.did.php:88
msgid " (toggle sort)"
msgstr "（切换是否排序）"

#: admin/modules/core/page.did.php:92 admin/modules/core/page.did.php:161
#: admin/modules/core/page.did.php:192 admin/modules/core/page.did.php:203
msgid "Add Incoming Route"
msgstr "添加入局线路"

#: admin/modules/core/page.did.php:93
msgid "All DIDs"
msgstr "所有的DID"

#: admin/modules/core/page.did.php:94
msgid "User DIDs"
msgstr "用户的DID"

#: admin/modules/core/page.did.php:95
msgid "General DIDs"
msgstr "一般DID"

#: admin/modules/core/page.did.php:96
msgid "Unused DIDs"
msgstr "未使用的DID"

#: admin/modules/core/page.did.php:128
msgid "any DID"
msgstr "任何DID"

#: admin/modules/core/page.did.php:129
msgid "any CID"
msgstr "任何CID"

#: admin/modules/core/page.did.php:153 admin/modules/core/page.trunks.php:286
msgid "Route"
msgstr "线路"

#: admin/modules/core/page.did.php:167 admin/modules/core/page.routing.php:283
#, php-format
msgid "Delete Route %s"
msgstr "删除线路 %s"

#: admin/modules/core/page.did.php:185
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: admin/modules/core/page.did.php:185
#, php-format
msgid "Edit %s %s (%s)"
msgstr "编辑 %s %s （%s）"

#: admin/modules/core/page.did.php:203
msgid "Edit Incoming Route"
msgstr "编辑入局线路"

#: admin/modules/core/page.did.php:205
msgid "Provide a meaningful description of what this incoming route is"
msgstr "填写关于入局线路的有意义的说明"

#: admin/modules/core/page.did.php:209
msgid "DID Number"
msgstr "DID号码"

#: admin/modules/core/page.did.php:209
msgid ""
"Define the expected DID Number if your trunk passes DID on incoming calls. "
"<br><br>Leave this blank to match calls with any or no DID info.<br><br>You "
"can also use a pattern match (eg _2[345]X) to match a range of numbers"
msgstr ""
"定义了在你的中继中允许通过的呼叫的DID范围。<br /><br />如果希望具有任何DID或"
"没有DID的呼叫通过，就不填此项。<br /><br />你也可以使用模式匹配（比如 _2[345]"
"X）来匹配一个范围内的DID号码。"

#: admin/modules/core/page.did.php:213
msgid "Caller ID Number"
msgstr "主叫ID号码"

#: admin/modules/core/page.did.php:213
msgid ""
"Define the Caller ID Number to be matched on incoming calls.<br><br>Leave "
"this field blank to match any or no CID info. In addition to standard dial "
"sequences, you can also put Private, Blocked, Unknown, Restricted, Anonymous "
"and Unavailable in order to catch these special cases if the Telco transmits "
"them."
msgstr ""
"定义了在你的中继中允许通过的呼叫的主叫ID（CID）范围。<br /><br />如果希望具有"
"任何CID或没有CID的呼叫通过，就不填此项。除了可以使用标准的拨号顺序，如果你的"
"电信公司传输像私有（Private）、阻塞（Blocked）、未知（Unknown）、受限制"
"（Restricted）、匿名（Anonymous）和不可用（Unavailable）这样的信息，你还可以"
"使用以上选项来处理这些特殊情况。"

#: admin/modules/core/page.did.php:218
msgid "CID Priority Route"
msgstr "主叫ID（CID）优先线路"

#: admin/modules/core/page.did.php:218
msgid ""
"This effects CID ONLY routes where no DID is specified. If checked, calls "
"with this CID will be routed to this route, even if there is a route to the "
"DID that was called. Normal behavior is for the DID route to take the calls. "
"If there is a specific DID/CID route for this CID, that route will still "
"take the call when that DID is called."
msgstr ""
"这个设置仅仅对没有指定DID的线路起作用。如果钩选，具有主叫ID（CID）的呼叫会被"
"引导到这条线路，即使主叫原本呼叫的是某DID，同时也有线路通往此DID，其结果也一"
"样。一般来说呼叫是送到DID线路上的。但是，如果对于此CID，有专门指定的DID/CID线"
"路的话，当DID被呼叫时，呼叫就会传送到那条线路上。"

#: admin/modules/core/page.did.php:222
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: admin/modules/core/page.did.php:224
msgid "Alert Info"
msgstr "警告信息"

#: admin/modules/core/page.did.php:224
msgid "ALERT_INFO can be used for distinctive ring with SIP devices."
msgstr "警告信息（ALERT_INFO）可以为SIP设备启用一种不同的振铃。"

#: admin/modules/core/page.did.php:228
msgid "CID name prefix"
msgstr "CID名字前缀"

#: admin/modules/core/page.did.php:228
msgid ""
"You can optionally prefix the Caller ID name. ie: If you prefix with \"Sales:"
"\", a call from John Doe would display as \"Sales:John Doe\" on the "
"extensions that ring."
msgstr ""
"你可以在主叫ID的名字上添加可选的前缀。比如，如果你希望添加“销售部：”前缀，那"
"么从老王的分机打来的电话会被显示为“销售部：老王”。"

#: admin/modules/core/page.did.php:233
msgid "Music On Hold"
msgstr "等待时播放音乐"

#: admin/modules/core/page.did.php:233
msgid ""
"Set the MoH class that will be used for calls that come in on this route. "
"For example, choose a type appropriate for routes coming in from a country "
"which may have announcements in their language."
msgstr ""
"为这条线路上的呼叫设置一个MoH（等待音乐）类。比如，考虑到某国家说特定的语言，"
"为从某国家入局的线路选择合适的MoH类型以播放他们的语言的问候消息。"

#: admin/modules/core/page.did.php:242
msgid "No Music"
msgstr "无音乐"

#: admin/modules/core/page.did.php:253
msgid "Signal RINGING"
msgstr "振铃信号"

#: admin/modules/core/page.did.php:253
msgid ""
"Some devices or providers require RINGING to be sent before ANSWER. You'll "
"notice this happening if you can send calls directly to a phone, but if you "
"send it to an IVR, it won't connect the call."
msgstr ""
"一些设备或服务提供商要求在应答（ANSWER）之前发送振铃（RINGING）信号。你会发现"
"这发生在直接把呼叫发送到电话上的情况，但如果你把呼叫发送给自动语音应答"
"（IVR），呼叫会无法连接。"

#: admin/modules/core/page.did.php:257
msgid "Pause Before Answer"
msgstr "在应答前暂停"

#: admin/modules/core/page.did.php:257
msgid ""
"An optional delay to wait before processing this route. Setting this value "
"will delay the channel from answering the call. This may be handy if "
"external fax equipment or security systems are installed in parallel and you "
"would like them to be able to seize the line."
msgstr ""
"在处理这条线路的通话时，可以设置一个可选的等待时间。设置等待时间会延迟频道对"
"呼叫的应答。这个设置对于并行安装的传真机或保安系统很实用，因为你可能希望他们"
"有机会占有线路。"

#: admin/modules/core/page.did.php:261
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: admin/modules/core/page.did.php:264
msgid "Privacy Manager"
msgstr "隐私管理器"

#: admin/modules/core/page.did.php:264
msgid ""
"If no Caller ID is sent, Privacy Manager will asks the caller to enter their "
"10 digit phone number. The caller is given 3 attempts. The number of digits "
"and attempts can be defined in privacy.conf. If a user has Call Screening "
"enabled, the incoming caller will be asked to enter their CallerId here if "
"enabled, and then to say their name once determined that the called user "
"requires it."
msgstr ""
"如果一个来电没有发送主叫ID，隐私管理器会让主叫用户输入10位的电话号码。主叫有3"
"次机会。需要输入的号码位数和重试次数可以在privacy.conf配置文件中定义。如果一"
"个用户启用了来电显示，入局的主叫会被要求输入他们的CID（如果在这里启用了此选"
"项），若被叫用户还要求显示姓名，主叫方则会被要求输入他们的姓名。"

#: admin/modules/core/page.did.php:267 admin/modules/core/page.general.php:445
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/modules/core/page.did.php:268 admin/modules/core/page.general.php:444
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/modules/core/page.did.php:273
msgid "Fax Handling"
msgstr "传真处理"

#: admin/modules/core/page.did.php:277
msgid "Fax Extension"
msgstr "传真分机号"

#: admin/modules/core/page.did.php:277
msgid ""
"Select 'system' to have the system receive and email faxes.<br><br>The "
"FreePBX default is defined in General Settings."
msgstr ""
"选择“系统”（“system”）以让系统接受传真并发送统治邮件<br /><br />FreePBX的默认"
"设置在“一般设置”中定义。"

#: admin/modules/core/page.did.php:281
msgid "FreePBX default"
msgstr "FreePBX默认设置"

#: admin/modules/core/page.did.php:282 admin/modules/core/page.general.php:375
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: admin/modules/core/page.did.php:283 admin/modules/core/page.general.php:376
msgid "system"
msgstr "系统"

#: admin/modules/core/page.did.php:298
msgid "Fax Email"
msgstr "传真通知邮件"

#: admin/modules/core/page.did.php:298
msgid ""
"Email address is used if 'system' has been chosen for the fax extension "
"above.<br><br>Leave this blank to use the FreePBX default in General "
"Settings."
msgstr ""
"如果你在上面的传真分机号中选择了“系统”（“system”），这就是通告邮件要发送的目"
"的地址。<br /><br />如果选择的是FreePBX默认设置，此项就不填，以使用“一般设"
"置”中的配置信息。"

#: admin/modules/core/page.did.php:305
msgid "Fax Detection Type"
msgstr "传真检测类型"

#: admin/modules/core/page.did.php:305
msgid ""
"Selecting Zaptel or NVFax will immediately answer the call and play ringing "
"tones to the caller for the number of seconds in Pause below. Use NVFax on "
"SIP or IAX trunks."
msgstr ""
"选择Zaptel或NVFax会立即接听来电，然后为主叫播放振铃，振铃将持续在暂停设置中的"
"时间。请在SIP或IAX中继上使用NVFax设置。"

#: admin/modules/core/page.did.php:308
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/modules/core/page.did.php:309
msgid "Zaptel"
msgstr "Zaptel"

#: admin/modules/core/page.did.php:310
msgid "NVFax"
msgstr "NVFax"

#: admin/modules/core/page.did.php:315
msgid "Pause After Answer"
msgstr "接听后暂停"

#: admin/modules/core/page.did.php:315
msgid ""
"The number of seconds we should wait after performing an Immediate Answer. "
"The primary purpose of this is to pause and listen for a fax tone before "
"allowing the call to proceed."
msgstr ""
"在立即接听呼叫后，系统等待的时间。主要目的是在处理呼叫前等待一个传真信号。"

#: admin/modules/core/page.did.php:324
msgid "Set Destination"
msgstr "设置未知目的地"

#: admin/modules/core/page.did.php:333
msgid "Clear Destination & Submit"
msgstr "清除目的地并且提交"

#: admin/modules/core/page.did.php:345
msgid "Please enter a valid DID Number"
msgstr "请输入一个有效的DID号码"

#: admin/modules/core/page.did.php:346
msgid "Please enter a valid Caller ID Number"
msgstr "请输入一个有效的主叫ID号码"

#: admin/modules/core/page.did.php:347
msgid "Please enter a valid Fax Email or leave it empty to use the default"
msgstr "请输入一个有效的传真通告邮件地址，或者不填以使用默认值"

#: admin/modules/core/page.did.php:348
msgid "Please enter a valid number for Pause after answer"
msgstr "请输入有效的接听后等待的时间（数字形式）"

#: admin/modules/core/page.did.php:349
msgid "Please enter a valid number for Pause Before Answer field"
msgstr "请输入一个有效的接听前等待时间（数字形式）"

#: admin/modules/core/page.did.php:350
msgid ""
"Leaving the DID Number AND the Caller ID Number empty will match all "
"incoming calls received not routed using any other defined Incoming Route.\\n"
"\\nAre you sure?"
msgstr ""
"如果不填写DID号码和主叫ID号码，所有没有匹配其他定义好的入局线路的入局呼叫都将"
"被匹配。\\n\\n你确定要这样设置吗？"

#: admin/modules/core/page.did.php:351
msgid ""
"DID information is normally just an incoming telephone number or for "
"advanced users, a valid Asterisk Dial Pattern\\n\\nYou have entered a non "
"standard DID pattern.\\n\\nAre you sure this is correct?"
msgstr ""
"DID信息一般只是一个来电号码，或者对于高级用户来说，只是一个有效的Asterisk拨号"
"模式\\n\\n你输入的DID模式不是标准的拨号模式。\\n\\n你确定输入的拨号模式是正确"
"的吗？"

#: admin/modules/core/page.did.php:352
msgid "A Slash ('/') is never a valid DID. Please remove it and try again"
msgstr "斜杠（“/”）不是有效的DID。请删除此字符后重试"

#: admin/modules/core/page.did.php:353
msgid "Invalid Caller ID prefix."
msgstr "无效的主叫ID前缀。"

#: admin/modules/core/page.general.php:113
msgid "Dialing Options"
msgstr "拨号选项"

#: admin/modules/core/page.general.php:116
msgid "Asterisk Dial command options:"
msgstr "Asterisk拨号命令选项："

#: admin/modules/core/page.general.php:117
#: admin/modules/core/page.general.php:128
msgid "t: Allow the called user to transfer the call by hitting #"
msgstr "t：允许被叫用户按#键以转移呼叫"

#: admin/modules/core/page.general.php:118
#: admin/modules/core/page.general.php:129
msgid "T: Allow the calling user to transfer the call by hitting #"
msgstr "T：允许主叫用户按#键以转移呼叫"

#: admin/modules/core/page.general.php:119
msgid "r: Generate a ringing tone for the calling party"
msgstr "r：为主叫方生成振铃音"

#: admin/modules/core/page.general.php:120
#: admin/modules/core/page.general.php:130
msgid ""
"w: Allow the called user to start recording after pressing *1 (Asterisk v1.2)"
msgstr "w：允许被叫用户按*1后开始录音（Asterisk v1.2）"

#: admin/modules/core/page.general.php:121
#: admin/modules/core/page.general.php:131
msgid ""
"W: Allow the calling user to start recording after pressing *1 (Asterisk "
"v1.2)"
msgstr "W：允许主叫用户按*1后开始录音（Asterisk v1.2）"

#: admin/modules/core/page.general.php:127
msgid "Asterisk Outbound Dial command options:"
msgstr "Asterisk出局拨号选项："

#: admin/modules/core/page.general.php:132
msgid "r: You SHOULD NOT use this option on outbound trunks"
msgstr "r：你绝不能在出局中继上使用此选项"

#: admin/modules/core/page.general.php:139
msgid "Call Recording"
msgstr "电话录音"

#: admin/modules/core/page.general.php:142
msgid "Extension Recording Override:"
msgstr "覆盖分机录音设定："

#: admin/modules/core/page.general.php:143
msgid ""
"This will override the recording settings of all extensions/users. If "
"enabled, the system will ignore all Record Always settings of a user and "
"will not turn on recording. This does not effect On Demand recording "
"controlled by the dial options 'w' and 'W' above. It does not effect other "
"recording settings in modules such as Queues and Conferences. If you don't "
"use recordings, setting this is beneficial to system performance as it "
"removes the check that is otherwise done on every single call."
msgstr ""
"这会覆盖所有的分机、用户的录音设定。如果被启用，系统将忽略所有的录音，而无论"
"用户如何设定。这项设置不会影响上面的由选项“w”和“W”设定的按需录音的功能。它也"
"不会影响其他模块的录音设定，如等待队列和会议模块。如果你不使用录音，启用此项"
"将使你的系统运行得更快，因为系统不再需要再在每个单独的呼叫中检查录音设置。"

#: admin/modules/core/page.general.php:151
msgid "Call recording format:"
msgstr "呼叫录音格式："

#: admin/modules/core/page.general.php:152
msgid "Pick the format in which to save recorded calls"
msgstr "从各种格式中选择一项用于保存呼叫录音"

#: admin/modules/core/page.general.php:156
msgid "WAV"
msgstr "WAV"

#: admin/modules/core/page.general.php:157
msgid "wav"
msgstr "wav"

#: admin/modules/core/page.general.php:158
msgid "ulaw"
msgstr "ulaw"

#: admin/modules/core/page.general.php:159
msgid "alaw"
msgstr "alaw"

#: admin/modules/core/page.general.php:160
msgid "sln"
msgstr "sln"

#: admin/modules/core/page.general.php:161
msgid "gsm"
msgstr "gsm"

#: admin/modules/core/page.general.php:162
msgid "g729"
msgstr "g729"

#: admin/modules/core/page.general.php:166
msgid "Recording Location:"
msgstr "录音保存的位置"

#: admin/modules/core/page.general.php:167
msgid ""
"Override the default location where asterisk will store call recordings. "
"Include the trailing /. Be sure to set proper permissions on the directory "
"for the asterisk user."
msgstr ""
"覆盖asterisk储存录音的默认位置设置。此设置要包含路径末尾的/，并对该路径为"
"asterisk用户设置适当的权限。"

#: admin/modules/core/page.general.php:173
msgid "Run after record:"
msgstr "录音后要运行的脚本："

#: admin/modules/core/page.general.php:174
msgid ""
"An optional script to be run after the call is hungup. You can include "
"channel and MixMon variables like ${CALLFILENAME}, ${MIXMON_FORMAT} and "
"${MIXMON_DIR}. To ensure that you variables are properly escaped, use the "
"following notation: ^{MY_VAR}"
msgstr ""
"通话挂断后，此可选的脚本会被调用。你可以在脚本中包含频道和MixMon变量，例如"
"${CALLFILENAME}、${MIXMON_FORMAT}和{MIXMON_DIR}。要确保你的变量不与原有变量相"
"冲突，请使用以下语法：^{变量名}"

#: admin/modules/core/page.general.php:181
msgid "Voicemail"
msgstr "语音邮件"

#: admin/modules/core/page.general.php:184
msgid "Ringtime Default:"
msgstr "默认振铃时间："

#: admin/modules/core/page.general.php:185
msgid ""
"Default number of seconds to ring phones before sending callers to "
"voicemail. This can be set per extension/user and will have no effect on "
"phones with no voicemail."
msgstr ""
"在将无人接听的呼叫转发到语音邮件之前，默认的振铃时间。每个分机/用户可以单独设"
"置自己的振铃时间，并且此设置不会影响没有语音邮件的电话。"

#: admin/modules/core/page.general.php:191
msgid "Direct Dial Voicemail Prefix:"
msgstr "直接拨号到语音邮件的前缀："

#: admin/modules/core/page.general.php:192
msgid ""
"Prefix used to dial directly to someone's voicemail. Caution should be taken "
"in choosing this prefix to avoid conflicts with featurecodes."
msgstr ""
"此前缀用于直接拨打到某人的语音邮件信箱中。请小心设定此前缀以避免与功能代码相"
"冲突。"

#: admin/modules/core/page.general.php:198
msgid "Direct Dial to Voicemail message type:"
msgstr "直接拨号的语音邮件消息类型："

#: admin/modules/core/page.general.php:199
msgid ""
"Default message type to use when dialing direct to an extensions voicemail"
msgstr "当直接拨号到某人的语音邮件邮箱时，这项设定指示了消息的类型。"

#: admin/modules/core/page.general.php:204
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: admin/modules/core/page.general.php:206
msgid "No Message"
msgstr "无信息"

#: admin/modules/core/page.general.php:210
msgid "Optional Voicemail Recording Gain:"
msgstr "可选的语音邮件录音增益："

#: admin/modules/core/page.general.php:211
msgid "Use the specified amount of gain when recording the voicemail message."
msgstr "当为语音邮件录音时，使用指定的增益。"

#: admin/modules/core/page.general.php:212
msgid "The units are whole-number decibels (dB)."
msgstr "值为整数，单位为分贝（dB）。"

#: admin/modules/core/page.general.php:217
msgid "Do Not Play \"please leave message after tone\" to caller"
msgstr "不要为主叫播放“请在听到提示音后留言”。"

#: admin/modules/core/page.general.php:217
msgid ""
"Check this to remove the default message \"Please leave your message after "
"the tone. When done, hang-up, or press the pound key.\" That is played after "
"the voicemail greeting (the s option). This applies globally to all vm boxes."
msgstr ""
"钩选此项会移除“请在听到提示音后留言。留言结束后请挂断。”通常这句话在语音邮件"
"的问候语（s选项）后播放。这个设置会影响所有的语音邮箱。"

#: admin/modules/core/page.general.php:223
msgid "Voicemail VmX Locator"
msgstr "语音邮件的VmX定位器"

#: admin/modules/core/page.general.php:227
msgid "Default Context & Pri:"
msgstr "默认的上下文和优先级："

#: admin/modules/core/page.general.php:228
msgid "Default to use if only a number/extension are provided."
msgstr "在只提供一个号码/分机时使用的默认值。"

#: admin/modules/core/page.general.php:235
msgid "Timeout/#-press default:"
msgstr "超时/#键设置："

#: admin/modules/core/page.general.php:236
msgid ""
"This is the default location that a caller will be sent if they don't press "
"any key (timeout) or press # which is interpreted as a timeout. Set this to "
"'dovm' to go to voicemail (default)."
msgstr ""
"这项设置定义了当主叫在规定时间内没有按下任何键（超时）或按下了#键后，呼叫会被"
"发送到的地方。设置为'dovm'，则呼叫会被转移到语音邮件（默认值）。"

#: admin/modules/core/page.general.php:244
msgid "Loop Exceed default:"
msgstr "超出循环次数设置："

#: admin/modules/core/page.general.php:245
msgid ""
"This is the default location that a caller will be sent if they press an "
"invalid options too man times, as defined by the Maximum Loops count. Set "
"this to 'dovm' to go to voicemail (default)."
msgstr ""
"这项设置定义了当主叫在按下太多次（在最大循环次数中设置）的无效键后，呼叫会被"
"发送到的地方。设置为'dovm'，则呼叫会被转移到语音邮件（默认值）。"

#: admin/modules/core/page.general.php:253
msgid "Timeout VM Msg:"
msgstr "超时语音消息设置："

#: admin/modules/core/page.general.php:254
#: admin/modules/core/page.general.php:266
msgid ""
"If this destination is voicemail, select whether or not to play the standard "
"voicemail instructions or just beep."
msgstr ""
"如果目的地是语音邮件，可以选择是播放一个标准的语音邮件说明还是仅仅响一声。"

#: admin/modules/core/page.general.php:258
#: admin/modules/core/page.general.php:270
#: admin/modules/core/page.general.php:282
msgid "Std Instructions"
msgstr "标准说明"

#: admin/modules/core/page.general.php:259
#: admin/modules/core/page.general.php:271
#: admin/modules/core/page.general.php:283
msgid "Beep Only"
msgstr "响一声"

#: admin/modules/core/page.general.php:265
msgid "Max Loop VM Msg:"
msgstr "最大循环语音邮件消息设置："

#: admin/modules/core/page.general.php:277
msgid "Direct VM Option"
msgstr "直接语音邮件选项"

#: admin/modules/core/page.general.php:278
msgid ""
"If a user defined option is to go to voicemail (using the 'dovm' extension) "
"this is the default option if not specified by the user's settings."
msgstr ""
"如果用户定义的选项是将呼叫转移到语音邮件（使用了'dovm'分机），这项这是定义了"
"要执行的默认动作（如果用户没有定义专门的选项）。"

#: admin/modules/core/page.general.php:289
msgid "Msg Timeout:"
msgstr "消息超时时间："

#: admin/modules/core/page.general.php:290
msgid ""
"Time to wait after message has played to timeout and/or repeat the message "
"if no entry pressed."
msgstr "设置播放消息后并等待输入的超时时间或者设置为在无输入时一直播放消息。"

#: admin/modules/core/page.general.php:302
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: admin/modules/core/page.general.php:307
msgid "Msg Play:"
msgstr "消息播放次数："

#: admin/modules/core/page.general.php:308
msgid ""
"Number of times to play the recorded message if the caller does not press "
"any options and it times out."
msgstr "如果用户没有按任何键并且超时，这项设置定义了播放原来录好的消息的次数。"

#: admin/modules/core/page.general.php:320
#: admin/modules/core/page.general.php:338
msgid "times"
msgstr "次"

#: admin/modules/core/page.general.php:325
msgid "Error Re-tries:"
msgstr "错误重试次数："

#: admin/modules/core/page.general.php:326
msgid ""
"Number of times to play invalid options and repeat the message upon "
"receiving an undefined option."
msgstr "在收到无效的选项时的重试并播放消息的次数。"

#: admin/modules/core/page.general.php:343
msgid "Company Directory"
msgstr "伙伴目录"

#: admin/modules/core/page.general.php:346
msgid "Find users in the Company Directory by:"
msgstr "在伙伴目录中查找用户，通过以下方式："

#: admin/modules/core/page.general.php:346
msgid ""
"The Company Directory allows a caller to spell the user's first name, last "
"name, or both when searching for a user. This will select which of these "
"modes are used."
msgstr ""
"伙伴目录可以让呼叫者通过姓、名或完整的姓名查找另一用户。这项设置定义了使用了"
"哪种查找方法。"

#: admin/modules/core/page.general.php:349
msgid "first name"
msgstr "名"

#: admin/modules/core/page.general.php:350
msgid "last name"
msgstr "名字"

#: admin/modules/core/page.general.php:351
msgid "first or last name"
msgstr "名或姓"

#: admin/modules/core/page.general.php:355
msgid "Announce Extension:"
msgstr "通告分机："

#: admin/modules/core/page.general.php:355
msgid ""
"Plays a message \"Please hold while I transfer you to extension xxx\" that "
"lets the caller know what extension to use in the future when connecting "
"from the company directory."
msgstr ""
"通过播放语音消息“请等待，正在将呼叫转移到某某分机。”，让主叫知道将来从伙伴目"
"录连接时使用哪个分机。"

#: admin/modules/core/page.general.php:360
msgid "Operator Extension:"
msgstr "话务分机："

#: admin/modules/core/page.general.php:361
msgid ""
"When users hit '0' in the directory, they are put through to this number. "
"Note that it"
msgstr "当用户在伙伴目录中按下“0”键时，他们将接通此号码。请注意，"

#: admin/modules/core/page.general.php:362
msgid ""
" does NOT need to be an extension, it can be a Ring Group, or even an "
"external number."
msgstr "这并不要求号码必须是分机号，它可以是拨号小组，还可以是一个外部号码。"

#: admin/modules/core/page.general.php:368
msgid "Fax Machine"
msgstr "传真机"

#: admin/modules/core/page.general.php:371
msgid "Extension of fax machine for receiving faxes:"
msgstr "用于接收传真的机器的分机号："

#: admin/modules/core/page.general.php:371
msgid ""
"Select 'system' to have the system receive and email faxes.<br>Selecting "
"'disabled' will result in incoming calls being answered more quickly."
msgstr ""
"选择“系统”，以让系统负责接收传真，并将其内容作为邮件发送出去。<br />选择“禁"
"用”可让入局呼叫更快的被接听。"

#: admin/modules/core/page.general.php:389
msgid "Email address to have faxes emailed to:"
msgstr "发送传真邮件的目的邮箱："

#: admin/modules/core/page.general.php:389
msgid ""
"Email address used if 'system' has been chosen for the fax extension above."
msgstr ""
"如果在用于接收传真的分机号中选择了“系统”，那么这就是发送邮件的目的邮箱地址。"

#: admin/modules/core/page.general.php:394
msgid "Email address that faxes appear to come from:"
msgstr "发送传真邮件的源邮箱地址："

#: admin/modules/core/page.general.php:394
msgid ""
"Email address that faxes appear to come from if 'system' has been chosen for "
"the fax extension above."
msgstr ""
"如果在用于接收传真的分机号中选择了“系统”，那么这就是发送传真邮件的源邮箱地"
"址。"

#: admin/modules/core/page.general.php:399
msgid "International Settings"
msgstr "国际设置"

#: admin/modules/core/page.general.php:402
msgid "Country Indications"
msgstr "国家"

#: admin/modules/core/page.general.php:402
msgid "Select which country you are in"
msgstr "选择你所在的国家"

#: admin/modules/core/page.general.php:411
msgid "24-hour format"
msgstr "24小时格式"

#: admin/modules/core/page.general.php:411
msgid ""
"Select Yes if you use 24-hour format or No if you are using 12-hour am/pm "
"format"
msgstr "如果你使用24小时格式来显示时间，就选择“是”，选择“否”表示使用12小时格式"

#: admin/modules/core/page.general.php:414
#: admin/modules/core/page.general.php:429
msgid "no"
msgstr "否"

#: admin/modules/core/page.general.php:415
#: admin/modules/core/page.general.php:430
msgid "yes"
msgstr "是"

#: admin/modules/core/page.general.php:419
msgid "Security Settings"
msgstr "安全设置"

#: admin/modules/core/page.general.php:422
msgid "Allow Anonymous Inbound SIP Calls?"
msgstr "允许匿名入局SIP呼叫"

#: admin/modules/core/page.general.php:423
msgid "** WARNING **"
msgstr "** 警告 **"

#: admin/modules/core/page.general.php:424
msgid ""
"Setting this to 'yes' will potentially allow ANYBODY to call into your "
"Asterisk server using the SIP protocol"
msgstr "设置此选项为“是”，会允许任何人用SIP协议从外部呼叫你的Asterisk服务器"

#: admin/modules/core/page.general.php:425
msgid ""
"It should only be used if you fully understand the impact of allowing "
"anonymous calls into your server"
msgstr "除非你完全了解允许匿名呼叫进入你的服务器的影响，否则不要启用此项"

#: admin/modules/core/page.general.php:435
msgid "Online Updates"
msgstr "在线升级"

#: admin/modules/core/page.general.php:439
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查在线更新"

#: admin/modules/core/page.general.php:440
msgid ""
"Choosing Yes will result in the system automatically checking for updates "
"nighly. The resulting infomation will be displayed in the dashboard and will "
"be optionally emailed to the address below if provided.<br />This will "
"transmit your FreePBX and Asterisk version numbers along with a unique but "
"random identifier. This is used to provide proper update information and to "
"track version usage to focus development and maintenance efforts. No private "
"information is transmitted."
msgstr ""
"如果选择了“是”，系统将会为你自动检查在线更新。检查的结果会在操作面版上显示，"
"或者可以选择发送通告邮件（发送到下面的邮件地址）。<br />为了检查在线更新，你"
"的FreePBX和Asterisk的版本号以及一个随机标识符将被发送到服务器。这么做是为了让"
"开发团队更好的掌握各版本的使用情况，以更好的分配开发和维护力量。请放心，你的"
"隐私不会被上传。"

#: admin/modules/core/page.general.php:451
msgid "Update Email"
msgstr "升级邮箱"

#: admin/modules/core/page.general.php:452
msgid ""
"Email address where online updates will be sent. Leaving blank will result "
"in no updates being sent."
msgstr "发送更新的目的电子邮件地址。此项留空则不会发送任何更新。"

#: admin/modules/core/page.general.php:482
msgid "Please enter a valid Number of Seconds"
msgstr "请输入有效的秒数"

#: admin/modules/core/page.general.php:483
msgid "Please enter a valid Fax Email"
msgstr "请输入有效的传真邮件地址"

#: admin/modules/core/page.general.php:484
msgid ""
"You have selected the 'r' option for your trunks. This is highly discouraged "
"and will create problems with calls on many PRI, VoIP, ISDN and other trunks "
"that are capable of signaling. Asterisk will generate a ringing tone until "
"the signalling indicates the line is answered. This will result in some "
"external IVRs being inaccessible and other strange problems."
msgstr ""
"你在你的中继上选择了'r'选项。对于使用信号的如PRI、VoIP、ISDN等中继，这会引起"
"问题，因此不推荐这样设置。Asterisk会一直生成振铃音，直到有信号表明线路接通。"
"这会导致无法访问一些外部IVR（自动语音应答）和其他奇怪的问题。"

#: admin/modules/core/page.routing.php:126
msgid "Error renaming route: duplicate name"
msgstr "在重命名线路时发生错误：发现了重复的名字"

#: admin/modules/core/page.routing.php:172
#: admin/modules/core/page.trunks.php:144
msgid "Error fetching prefix list for: "
msgstr "在获取前缀列表时发生错误："

#: admin/modules/core/page.routing.php:177
#: admin/modules/core/page.trunks.php:149
msgid "Invalid format for NPA-NXX code (must be format: NXXNXX)"
msgstr "无效的 NPA-NXX 代码（正确格式是：NXXNXX）"

#: admin/modules/core/page.routing.php:208
#: admin/modules/core/page.routing.php:273
msgid "Add Route"
msgstr "添加线路"

#: admin/modules/core/page.routing.php:223
#: admin/modules/core/page.routing.php:536
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: admin/modules/core/page.routing.php:230
#: admin/modules/core/page.routing.php:544
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: admin/modules/core/page.routing.php:271
msgid "Edit Route"
msgstr "编辑线路"

#: admin/modules/core/page.routing.php:298
msgid "Route Name"
msgstr "线路名"

#: admin/modules/core/page.routing.php:298
msgid ""
"Name of this route. Should be used to describe what type of calls this route "
"matches (for example, 'local' or 'longdistance')."
msgstr ""
"这条线路的名字。一般用来表示这条线路所匹配的呼叫的类型，例如"
"（'local'或'longdistance'）。"

#: admin/modules/core/page.routing.php:304
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: admin/modules/core/page.routing.php:309
msgid "Rename route"
msgstr "重命名线路"

#: admin/modules/core/page.routing.php:309
msgid "to:"
msgstr "为"

#: admin/modules/core/page.routing.php:311
msgid "Route name is invalid...please try again"
msgstr "线路名无效。。请重试"

#: admin/modules/core/page.routing.php:326
msgid "Route Password"
msgstr "线路密码"

#: admin/modules/core/page.routing.php:326
msgid ""
"Optional: A route can prompt users for a password before allowing calls to "
"progress.  This is useful for restricting calls to international "
"destinations or 1-900 numbers.<br><br>A numerical password, or the path to "
"an Authenticate password file can be used.<br><br>Leave this field blank to "
"not prompt for password.</span>"
msgstr ""
"可选线路密码：一条线路可以在允许呼叫前，提示用户输入密码。这对于限制呼叫国际"
"长途或者1-900号码的场合来说很有用。<br /><br />可填写一个数字形式的密码，或者"
"指向认证密码文件的路径<br /><br />如果不希望提示用户输入密码，则此处留空</"
"span>"

#: admin/modules/core/page.routing.php:335
msgid "Emergency Dialing"
msgstr "紧急拨号"

#: admin/modules/core/page.routing.php:335
msgid ""
"Optional: Selecting this option will enforce the use of a device's Emergency "
"CID setting (if set).  Select this option if this set of routes is used for "
"emergency dialing (ie: 911).</span>"
msgstr ""
"可选：选择此项将强制使用设备的紧急CID设置（若有设置）。如果线路被设置用户紧急"
"呼叫（例如：110），就选择此项。</span>"

#: admin/modules/core/page.routing.php:339
msgid "Intra Company Route"
msgstr "内线"

#: admin/modules/core/page.routing.php:339
msgid ""
"Optional: Selecting this option will treat this route as a intra-company "
"connection, preserving the internal Caller ID information and not use the "
"outbound CID of either the extension or trunk.</span>"
msgstr ""
"可选：选择此项会将此线路视为内线连接，它保留内部的主叫ID信息，并且不会在分机"
"或中继上使用外部CID。</span>"

#: admin/modules/core/page.routing.php:344
msgid "Music On Hold?"
msgstr "等待时播放音乐："

#: admin/modules/core/page.routing.php:344
msgid ""
"You can choose which music category to use. For example, choose a type "
"appropriate for a destination country which may have announcements in the "
"appropriate language."
msgstr ""
"你可以选择要使用的音乐分类。例如，为某些国家选择合适的语言类型和问候语。"

#: admin/modules/core/page.routing.php:362
msgid "Dial Patterns"
msgstr "拨号模式"

#: admin/modules/core/page.routing.php:362
msgid ""
"A Dial Pattern is a unique set of digits that will select this trunk. Enter "
"one dial pattern per line."
msgstr "拨号模式是一组唯一的数字，用来选择这个中继。请每行输入一个拨号模式。"

#: admin/modules/core/page.routing.php:362
#: admin/modules/core/page.trunks.php:412
msgid "Rules:"
msgstr "规则"

#: admin/modules/core/page.routing.php:363
#: admin/modules/core/page.trunks.php:413
msgid "matches any digit from 0-9"
msgstr "与0-9的数字相匹"

#: admin/modules/core/page.routing.php:364
#: admin/modules/core/page.trunks.php:414
msgid "matches any digit from 1-9"
msgstr "与1-9的数字相匹"

#: admin/modules/core/page.routing.php:365
#: admin/modules/core/page.trunks.php:415
msgid "matches any digit from 2-9"
msgstr "与2-9的数字相匹"

#: admin/modules/core/page.routing.php:366
#: admin/modules/core/page.trunks.php:416
msgid ""
"matches any digit or letter in the brackets (in this example, 1,2,3,7,8,9)"
msgstr "匹配任何括号中的数字或字母（例如，1，2，3，7，8，9）"

#: admin/modules/core/page.routing.php:367
msgid "wildcard, matches one or more characters"
msgstr "通配符，匹配一个或多个字符"

#: admin/modules/core/page.routing.php:368
msgid ""
"separates a dialing prefix from the number (for example, 9|NXXXXXX would "
"match when some dialed \"95551234\" but would only pass \"5551234\" to the "
"trunks)"
msgstr ""
"将拨号前缀和号码分开（例如，9|NXXXXXX可以匹配拨号\"95551234\"，但只有"
"\"5551234\"被发送到中继上）"

#: admin/modules/core/page.routing.php:405
#: admin/modules/core/page.trunks.php:431
msgid "Clean & Remove duplicates"
msgstr "清理重复项"

#: admin/modules/core/page.routing.php:410
msgid "Dial patterns wizards"
msgstr "拨号模式向导"

#: admin/modules/core/page.routing.php:411
msgid ""
"These options provide a quick way to add outbound dialing rules. Follow the "
"prompts for each."
msgstr "这些选项提供了快速配置出局拨号规则的途径。请按提示操作。"

#: admin/modules/core/page.routing.php:412
#: admin/modules/core/page.routing.php:498
msgid "Lookup local prefixes"
msgstr "查找本地前缀"

#: admin/modules/core/page.routing.php:412
msgid ""
"This looks up your local number on www.localcallingguide.com (NA-only), and "
"sets up so you can dial either 7, 10 or 11 digits (5551234, 6135551234, "
"16135551234) to access this route."
msgstr ""
"系统为你在www.localcallingguid.com查找你的本地号码（仅限于NA），并且允许你拨"
"打7位、10位和11位号码（如5551234、6135551234、16135551234）来访问这条线路。"

#: admin/modules/core/page.routing.php:423
#: admin/modules/core/page.trunks.php:481
msgid ""
"What is your areacode + prefix (NPA-NXX)?\\n\\n(Note: this database contains "
"North American numbers only, and is not guaranteed to be 100% accurate. You "
"will still have the option of modifying results.)\\n\\nThis may take a few "
"seconds."
msgstr ""
"请输入你的地区码+拨号前缀（NPA-NXX）\\n：\\n（请注意，本数据库只包含了北美的"
"号码，且不保证它100%正确。你仍可以更改结果。）\\n\\n这需要几秒的时间"

#: admin/modules/core/page.routing.php:425
#: admin/modules/core/page.trunks.php:483
msgid "Invalid NPA-NXX. Must be of the format \\'NXX-NXX\\'"
msgstr "无效的 NPA-NXX 格式。正确的格式是 \\'NPA-NXX\\'"

#: admin/modules/core/page.routing.php:433
#: admin/modules/core/page.trunks.php:495
msgid ""
"Error: Cannot continue!\\n\\nPrefix lookup requires cURL support in PHP on "
"the server. Please install or enable cURL support in your PHP installation "
"to use this function. See http://www.php.net/curl for more information."
msgstr ""
"错误：无法继续执行！\\n\\n前缀查询需要服务器PHP对cURL的支持。为了使用这个功"
"能，请安装并启用PHP的cURL支持。请参考http://www.php.net/curl，以获得更多的信"
"息。"

#: admin/modules/core/page.routing.php:490
#: admin/modules/core/page.trunks.php:442
msgid "(pick one)"
msgstr "（选一个）"

#: admin/modules/core/page.routing.php:491
msgid "Local 7 digit"
msgstr "本地7位数字"

#: admin/modules/core/page.routing.php:492
msgid "Local 7/10 digit"
msgstr "本地7/10数字"

#: admin/modules/core/page.routing.php:493
msgid "Toll-free"
msgstr "免费的"

#: admin/modules/core/page.routing.php:494
msgid "Long-distance"
msgstr "长途"

#: admin/modules/core/page.routing.php:495
msgid "International"
msgstr "国际"

#: admin/modules/core/page.routing.php:496
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: admin/modules/core/page.routing.php:497
msgid "Emergency"
msgstr "紧急情况"

#: admin/modules/core/page.routing.php:504
msgid "Trunk Sequence"
msgstr "中继顺序"

#: admin/modules/core/page.routing.php:504
msgid ""
"The Trunk Sequence controls the order of trunks that will be used when the "
"above Dial Patterns are matched. <br><br>For Dial Patterns that match long "
"distance numbers, for example, you'd want to pick the cheapest routes for "
"long distance (ie, VoIP trunks first) followed by more expensive routes "
"(POTS lines)."
msgstr ""
"中继顺序控制了拨号模式被匹配后，中继被使用的顺序。<br /><br />例如说，对于匹"
"配长途通话的拨号模式来说，你会希望首先使用那些比较便宜的中继（比如VoIP），若"
"不成功，才使用那些较贵的中继（比如一般的电话线）。"

#: admin/modules/core/page.routing.php:626
msgid "Route name is invalid, please try again"
msgstr "线路名称无效，请重试"

#: admin/modules/core/page.routing.php:627
msgid "Route password must be numeric or leave blank to disable"
msgstr "线路密码要么只能是数字，要么就不填"

#: admin/modules/core/page.routing.php:628
msgid "Dial pattern is invalid"
msgstr "无效的拨号模式"

#: admin/modules/core/page.routing.php:629
msgid "At least one trunk must be picked"
msgstr "只要要选择一个中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:164
msgid "Add Trunk"
msgstr "添加中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:206
msgid "Add a Trunk"
msgstr "添加中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:210
msgid "Add Zap Trunk"
msgstr "添加Zap中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:210
#: admin/modules/core/page.trunks.php:318
msgid "DAHDI compatibility mode"
msgstr "DAHDI兼容模式"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:211
msgid "Add SIP Trunk"
msgstr "添加SIP中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:212
msgid "Add IAX2 Trunk"
msgstr "添加IAX2中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:213
msgid "Add ENUM Trunk"
msgstr "添加ENUM中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:214
msgid "Add DUNDi Trunk"
msgstr "添加DUNDi中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:215
msgid "Add Custom Trunk"
msgstr "添加自定义中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:272
#, php-format
msgid "Edit %s Trunk"
msgstr "编辑 %s 中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:272
msgid "DAHDI compatibility Mode"
msgstr "DAHDI 兼容模式"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:274
#, php-format
msgid "Delete Trunk %s"
msgstr "删除中继：%s"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:284
msgid "In use by"
msgstr "正在使用："

#: admin/modules/core/page.trunks.php:284
msgid "route"
msgstr "线路"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:284
msgid "routes"
msgstr "线路"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:286
msgid "Sequence"
msgstr "顺序"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:290
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: admin/modules/core/page.trunks.php:290
msgid "This trunk is not used by any routes!"
msgstr "此中继未被任何线路使用"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:291
msgid ""
"This trunk will not be able to be used for outbound calls until a route is "
"setup that uses it. Click on <b>Outbound Routes</b> to setup routing."
msgstr ""
"除非建立使用此中继的线路，否则它无法用于出局呼叫。点击 <b>出局线路</b> 以配置"
"线路参数。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:318
#, php-format
msgid "Add %s Trunk"
msgstr ""

#: admin/modules/core/page.trunks.php:322
msgid ""
"FreePBX offers limited support for DUNDi trunks and additional manual "
"configuration is required. The trunk name should correspond to the "
"[mappings] section of the remote dundi.conf systems. For example, you may "
"have a mapping on the remote system, and corresponding configurations in "
"dundi.conf locally, that looks as follows:<br /><br />[mappings]<br />priv "
"=> dundi-extens,0,IAX2,priv:${SECRET}@218.23.42.26/${NUMBER},noparital<br /"
"><br />In this example, you would create this trunk and name it priv. You "
"would then create the corresponding IAX2 trunk with proper settings to work "
"with DUNDi. This can be done by making an IAX2 trunk in FreePBX or by using "
"the iax_custom.conf file.<br />The dundi-extens context in this example must "
"be created in extensions_custom.conf. This can simply include contexts such "
"as ext-local, ext-intercom-users, ext-paging and so forth to provide access "
"to the corresponding extensions and features provided by these various "
"contexts and generated by FreePBX."
msgstr ""
"FreePBX仅对DUNDi中继提供有限的支持，你需要额外的手工配置。中继的名字要与配置"
"文件中的 [mappings] 小节中的远程 dudi.conf 系统的有关设置相关联。比如说，你在"
"本地的 dundi.conf 中进行了配置，对在远程系统作了映射。配置代码大致是这样的："
"<br /><br />[mappings]<br />priv => dundi-extens,0,IAX2,priv:${SECRET}"
"@218.23.42.26/${NUMBER},noparital<br /><br />在这个例子中，你应该创建一个中继"
"并命名为 priv 。你可以为配合 DUNDi 工作，而以适当的配置创建相关的IAX2中继。这"
"个工作可在 FreePBX 中完成，或者也可以手动修改 iax_custom.conf 。<br />这个例"
"子中的 dundi-extens 的上下文配置必须在 extensions_custom.conf 中创建。此配置"
"可以仅包括类似于 ext-local, ext-intercom-users, ext-paging 等等的上下文，用来"
"访问相关的分机和功能（无论是这些上下文提供的或 FreePBX 生成的）。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:352
msgid "Trunk Description"
msgstr ""

#: admin/modules/core/page.trunks.php:352
msgid "Descriptive Name for this Trunk"
msgstr ""

#: admin/modules/core/page.trunks.php:359
msgid "Outbound Caller ID"
msgstr "出局呼叫ID"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:359
msgid ""
"Caller ID for calls placed out on this trunk<br><br>Format: <b>&lt;"
"#######&gt;</b>. You can also use the format: \"hidden\" <b>&lt;#######&gt;</"
"b> to hide the CallerID sent out over Digital lines if supported (E1/T1/J1/"
"BRI/SIP/IAX)."
msgstr ""

#: admin/modules/core/page.trunks.php:366
msgid "Block Foreign CallerIDs"
msgstr ""

#: admin/modules/core/page.trunks.php:366
msgid ""
"Some VoIP providers will drop the call if you try to send an invalid "
"CallerID (one you don't 'own.' Use this to never send a CallerID that you "
"haven't explicitly specified in this trunk or in the outbound callerid field "
"of an extension/user. You might notice this problem if you discover that "
"Follow-Me or RingGroups with external numbers don't work properly. Checking "
"this box has the effect of disabling 'foreign' callerids from going out this "
"trunk. You must define an Outbound Caller ID on the this trunk when checking "
"this."
msgstr ""
"如果你使用了无效的主叫ID（你并不“合法拥有”的那种主叫ID），一些 VoIP 提供商会"
"挂断呼叫。若你在此中继或外线主叫ID域中并不是一个合法用户，可以利用这点来避免"
"将你的主叫ID发送出去。如果你在“跟我来”或“拨号小组”中发现外线号码无法正常工"
"作，你就其实已经遇到了这个问题。在此项上打钩，可以禁止在此中继上传送这样的“外"
"地”主叫ID。而如果你打了钩，就必须定义一个出局主叫ID。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:376
#: admin/modules/core/page.trunks.php:380
msgid "Maximum Channels"
msgstr "最大频道数"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:376
#, php-format
msgid ""
"Controls the maximum number of outbound channels (simultaneous calls) that "
"can be used on this trunk. To count inbound calls against this maximum, use "
"the auto-generated context: %s as the inbound trunk's context. (see "
"extensions_additional.conf) Leave blank to specify no maximum."
msgstr ""
"控制在这个中继上的出局频道的最大值（即同时呼叫数）。要对这个最大值统计入局呼"
"叫数，可以使用自动生成的上下文：%s ，作为入局中继的上下文。（参考"
"extensions_additional.conf。）此项不填内容表示无限制。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:380
msgid ""
"Controls the maximum number of outbound channels (simultaneous calls) that "
"can be used on this trunk. Inbound calls are not counted against the "
"maximum. Leave blank to specify no maximum."
msgstr ""
"控制在这个中继上的出局频道的最大值（即同时呼叫数）。不对这个最大值统计入局呼"
"叫数。此项不填内容表示无限制。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:390
msgid "Disable Trunk"
msgstr "禁用中继"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:390
msgid "Check this to disable this trunk in all routes where it is used."
msgstr "钩选此项会在所有使用了此中继的线路上禁用它"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:397
msgid "Monitor Trunk Failures"
msgstr "中继出错记录"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:397
msgid ""
"If checked, supply the name of a custom AGI Script that will be called to "
"report, log, email or otherwise take some action on trunk failures that are "
"not caused by either NOANSWER or CANCEL."
msgstr ""
"如果钩选此项，就提供一个自定义的AGI脚本的名字。在发生非 NOANSWER 或 CANCEL 引"
"起的中继错误时，这个AGI脚本将被调用，它可以用来报告错误、记录错误、发送通知错"
"误的邮件或做一些别的工作。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:407
msgid "Outgoing Dial Rules"
msgstr "出局拨号规则"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:412
msgid "Dial Rules"
msgstr "拨号规则"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:412
msgid ""
"A Dial Rule controls how calls will be dialed on this trunk. It can be used "
"to add or remove prefixes. Numbers that don't match any patterns defined "
"here will be dialed as-is. Note that a pattern without a + or | (to add or "
"remove a prefix) will not make any changes but will create a match. Only the "
"first matched rule will be executed and the remaining rules will not be "
"acted on."
msgstr ""
"用于控制呼叫如何在此中继上拨号的一种规则。它可以添加或删除拨号的前缀。如果号"
"码不匹配任何一条拨号规则，就按原样拨出。请注意，即使一个拨号规则不包含 + 或 "
"| （添加或删除前缀的符号），虽然不会改变所拨的号码，但还是会产生一个匹配规"
"则。只有最先被匹配的规则会被执行，之后的将被忽略。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:417
msgid "wildcard, matches one or more characters (not allowed before a | or +)"
msgstr "通配符，匹配一个或多个字符（不允许在+或|前使用）"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:418
msgid ""
"removes a dialing prefix from the number (for example, 613|NXXXXXX would "
"match when some dialed \"6135551234\" but would only pass \"5551234\" to the "
"trunk)"
msgstr ""
"移除一个拨号的前缀（例如，“6135551234”将匹配613|NXXXXXX，但只有“5551234”被拨"
"出去）"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:419
msgid ""
"adds a dialing prefix from the number (for example, 1613+NXXXXXX would match "
"when some dialed \"5551234\" and would pass \"16135551234\" to the trunk)"
msgstr ""
"增加一个拨号的前缀（例如，“5551234”将匹配1613+NXXXXXX，但“16135551234”被拨出"
"去）"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:420
msgid ""
"You can also use both + and |, for example: 01+0|1ZXXXXXXXXX would match "
"\"016065551234\" and dial it as \"0116065551234\" Note that the order does "
"not matter, eg. 0|01+1ZXXXXXXXXX does the same thing."
msgstr ""
"你可以同时使用 + 和 | 。例如：01+0|1ZXXXXXXXXX匹配“016065551234”，然后会"
"将“0116065551234”拨出。请注意，这与+和|的顺序是无关的，也即0|01+1ZXXXXXXXXX与"
"例子中的拨号规则的是等效的。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:436
msgid "Dial Rules Wizards"
msgstr "拨号规则向导"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:437
#: admin/modules/core/page.trunks.php:443
msgid "Always dial with prefix"
msgstr "拨号时总是包含前缀"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:437
msgid ""
"is useful for VoIP trunks, where if a number is dialed as \"5551234\", it "
"can be converted to \"16135551234\"."
msgstr "对VoIP中继很有用。它可以把拨出的号码如“5551234”转换成“16135551234”。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:438
#: admin/modules/core/page.trunks.php:444
msgid "Remove prefix from local numbers"
msgstr "从本地号码中移除前缀"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:438
msgid ""
"is useful for ZAP trunks, where if a local number is dialed as \"6135551234"
"\", it can be converted to \"555-1234\"."
msgstr "对ZAP中继很有用。它可以把拨出的号码如“6135551234”转换成“555-1234”。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:439
msgid "Lookup numbers for local trunk"
msgstr "为本地中继查找号码"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:439
msgid ""
"This looks up your local number on www.localcallingguide.com (NA-only), and "
"sets up so you can dial either 7 or 10 digits (regardless of what your PSTN "
"is) on a local trunk (where you have to dial 1+area code for long distance, "
"but only 5551234 (7-digit dialing) or 6135551234 (10-digit dialing) for "
"local calls"
msgstr ""
"系统为你在www.localcallingguid.com查找你的本地号码，这使你可以在本地中继（即"
"拨长途需要加拨1的区域）中，拨7或10位数字（而不管你的PSTN是什么），且只有"
"5551234（7位拨号）或者6135551234（10位拨号）作为本地呼叫。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:445
msgid "Lookup numbers for local trunk (7-digit dialing)"
msgstr "为本地中继查找号码（7位拨号）"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:446
msgid "Lookup numbers for local trunk (10-digit dialing)"
msgstr "为本地中继查找号码（10位拨号）"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:466
msgid "Are you sure you want to disable this trunk in all routes it is used?"
msgstr "你确定要在所有的线路上禁用该中继吗？"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:471
msgid "You have enabled this trunk in all routes it is used"
msgstr "你已在所有使用此中继的线路上启用了它"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:481
msgid "\")"
msgstr "\")"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:503
msgid ""
"What is the local dialing pattern?\\n\\n(ie. NXXNXXXXXX for US/CAN 10-digit "
"dialing, NXXXXXX for 7-digit)"
msgstr ""
"请输入本地拨号模式：\\n\\n（例如，为美国/加拿大的10位拨号输入NXXNXXXXXX，或为"
"7位拨号输入NXXXXXX）"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:505
#: admin/modules/core/page.trunks.php:528
msgid "Invalid pattern. Only 0-9, #, *, Z, N, X and . are allowed."
msgstr "无效拨号模式。只能输入0-9、#、*、Z、N、X和.（小数点）。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:508
msgid ""
"What prefix should be added to the dialing pattern?\\n\\n(ie. for US/CAN, 1"
"+areacode, ie, \\'1613\\')?"
msgstr ""
"请输入添加到此拨号模式的前缀：\\n\\n（例如，对于美国/加拿大拨号，需要输入1+地"
"区码，那么请输入\\'1613\\'之类的前缀）"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:510
msgid "Invalid prefix. Only dialable characters (0-9, #, and *) are allowed."
msgstr "无效的前缀。只能输入可拨号的字符（0-9、#和*）。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:521
msgid ""
"What prefix should be removed from the number?\\n\\n(ie. for US/CAN, 1"
"+areacode, ie, \\'1613\\')"
msgstr ""
"请输入需要从拨号模式中移除的前缀：\\n\\n（例如，对于美国/加拿大拨号，需要输入"
"1+地区码，那么请输入\\'1613\\'之类的前缀）"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:523
msgid "Invalid prefix. Only 0-9, #, *, Z, N, and X are allowed."
msgstr "无效拨号前缀。只能输入0-9、#、*、Z、N、X和.（小数点）。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:526
msgid "What is the dialing pattern for local numbers after"
msgstr "请输入本地号码的拨号模式："

#: admin/modules/core/page.trunks.php:526
msgid "(ie. NXXNXXXXXX for US/CAN 10-digit dialing, NXXXXXX for 7-digit)"
msgstr ""
"（例如，对于美国/加拿大的10位拨号，输入NXXNXXXXXX，对于7位拨号，输入NXXXXXX）"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:651
msgid "Outbound Dial Prefix"
msgstr "出局拨号前缀"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:651
msgid ""
"The outbound dialing prefix is used to prefix a dialing string to all "
"outbound calls placed on this trunk. For example, if this trunk is behind "
"another PBX or is a Centrex line, then you would put 9 here to access an "
"outbound line. Another common use is to prefix calls with 'w' on a POTS line "
"that need time to obtain dial tone to avoid eating digits.<br><br>Most users "
"should leave this option blank."
msgstr ""
"出局拨号前缀会在从此中继拨出的号码前添加一个前缀。比如说，如果这个中继在另一"
"个PBX之后或者是一条中央交换线路，就可以设置数字9为前缀以访问出局线路。另一个"
"用途是为普通电话线路的呼叫添加“w”，因为普通电话线路需要一些时间来获取拨号音，"
"这样就可以避免它“吃掉”某些拨号数字。<br /><br />大多数用户不需要填写此项，留"
"空即可。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:659
msgid "Outgoing Settings"
msgstr "出局设置"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:670
msgid "Zap Identifier (trunk name)"
msgstr "Zap标识符（中继名）"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:670
msgid ""
"ZAP channels are referenced either by a group number or channel number "
"(which is defined in zapata.conf).  <br><br>The default setting is <b>g0</b> "
"(group zero)."
msgstr ""
"ZAP频道可以以一个组号或者频道号（在zapata.conf中定义）引用。<br /><br />默认"
"设置是<b>g0</b>（第0组）。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:684
msgid "Custom Dial String"
msgstr "自定义拨号字符串"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:684
msgid "Define the custom Dial String.  Include the token"
msgstr "输入自定义的拨号字符串，包括标识符"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:684
msgid "wherever the number to dial should go.<br><br><b>examples:</b><br>"
msgstr "，系统将向这个标识符拨号。<br /><br /><b>例如：</b><br />"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:696
msgid "DUNDi Mapping"
msgstr "DUNDi映射"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:696
msgid ""
"This is the name of the DUNDi mapping as defined in the [mappings] section "
"of remote dundi.conf peers. This corresponds to the 'include' section of the "
"peer details in the local dundi.conf file. This requires manual "
"configuration of DUNDi to use this trunk."
msgstr ""
"这是DUNDi映射名，与dundi.conf的[mappings]小节中关于远程端点的定义有关。具体的"
"说，DUNDi映射名应该与dundi.conf中'include'小节中的端点详细定义相关。要在此中"
"继上使用DUNDi，需要进行手工配置。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:708
msgid "Trunk Name"
msgstr "中继名"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:708
msgid "Give this trunk a unique name.  Example: myiaxtel"
msgstr "为这个中继取一个唯一的名字。例如：myiaxtel"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:715
msgid "PEER Details"
msgstr "端点详细信息"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:715
msgid ""
"Modify the default PEER connection parameters for your VoIP provider."
"<br><br>You may need to add to the default lines listed below, depending on "
"your provider.<br /><br />WARNING: Order is important as it will be "
"retained. For example, if you use the \"allow/deny\" directives make sure "
"deny comes first."
msgstr ""
"更改你的VoIP提供商的默认端点连接参数。<br /><br />根据你的提供商的情况，你可"
"能需要把它添加到下面的默认线路中去。<br /><br />警告：添加的顺序很重要，因为"
"在此显示顺序与实际执行处理的顺序是一样的。比如说，你使用了\"allow/deny\"指"
"令，请确保deny指令被放在最前面。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:725
msgid "Incoming Settings"
msgstr "入局设置"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:730
msgid "USER Context"
msgstr "用户上下文"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:730
msgid ""
"This is most often the account name or number your provider expects."
"<br><br>This USER Context will be used to define the below user details."
msgstr ""
"这通常是你在提供商那儿分配的账号名或号码。<br /><br />这段用户上下文将被用于"
"定义下面的用户详细信息。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:737
msgid "USER Details"
msgstr "用户详细信息"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:737
msgid "Modify the default USER connection parameters for your VoIP provider."
msgstr "更改到你的VoIP提供商的默认的用户连接参数。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:737
msgid ""
"You may need to add to the default lines listed below, depending on your "
"provider..<br /><br />WARNING: Order is important as it will be retained. "
"For example, if you use the \"allow/deny\" directives make sure deny \n"
"\t\t\t\tcomes first."
msgstr ""
"根据你的提供商的要求，你可能需要将它添加到下面的默认线路中去。<br /><br />警"
"告：添加的顺序很重要，因为实际执行操作的顺序与在此添加的顺序是一样的。比如，"
"如果你使用了\"allow/deny\"指令，请确保deny指令被放在了最前面。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:748
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:753
msgid "Register String"
msgstr "注册字符串"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:753
msgid ""
"Most VoIP providers require your system to REGISTER with theirs. Enter the "
"registration line here.<br><br>example:<br><br>username:password@switch."
"voipprovider.com.<br><br>Many providers will require you to provide a DID "
"number, ex: username:password@switch.voipprovider.com/didnumber in order for "
"any DID matching to work."
msgstr ""
"大多数VoIP提供商要求你的系统在他们那里进行注册。在这里输入注册行。<br /><br /"
">例如：<br /><br />用户名:密码@switch.voipprovider.com.<br />（所有标点都是英"
"文标点）<br />许多提供商还要求你提供一个DID号码，例如：用户名:密码@switch."
"voipprovider.com/did号码。"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:781
msgid "Invalid Outbound Caller ID"
msgstr "无效的出局主叫ID"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:782
msgid "Invalid Maximum Channels"
msgstr "无效的最大频道数"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:783
msgid "Invalid Dial Rules"
msgstr "无效的拨号规则"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:784
msgid "Invalid Outbound Dial Prefix"
msgstr "无效的出局拨号前缀"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:785
msgid "Invalid Trunk Name entered"
msgstr "输入了无效的中继名"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:786
msgid "Invalid Custom Dial String entered"
msgstr "输入了无效的自定义拨号字符串"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:787
msgid "Trunk Name and User Context cannot be set to the same value"
msgstr "中继名和用户上下文不能相同"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:788
msgid "User Context was left blank and User Details will not be saved!"
msgstr "由于用户上下文为空，用户详细信息将不会被保存！"

#: admin/modules/core/page.trunks.php:789
msgid ""
"You must define an Outbound Caller ID when Choosing Never Override CallerID"
msgstr "若你选择了“从不覆盖主叫ID”，你就必须定义一个出局主叫ID。"

#: admin/modules/core/page.users.php:40
msgid ""
"You have not entered a User Password.  While this is acceptable, this user "
"will not be able to login to an AdHoc device.\\n\\nAre you sure you wish to "
"leave the User Password empty?"
msgstr ""
"你尚未输入用户密码。虽然这也是允许的，但这个用户无法通过自组织设备登录系统。"
"\\n\\n你确定不设置用户密码吗？"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:57
#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:91
msgid "Add Channel"
msgstr "添加中继"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:78
msgid "Edit Zap Channel: "
msgstr "编辑Zap频道"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:80
msgid "Add Zap Channel"
msgstr "添加Zap中继"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:83
msgid ""
"Zap Channel DIDs allow you to assign a DID to specific Zap Channels. You can "
"supply the same DID to multiple channels. This would be a common scenario if "
"you have multiple POTS lines that are on a hunt group from your provider. "
"You MUST assign the channel's context to from-zaptel for these settings to "
"have effect. It will be a line that looks like:<br /><br />context = from-"
"zaptel<br /><br />in your zapata.conf configuration effecting the specified "
"channel(s). Once you have assigned DIDs you can use standard Inbound Routes "
"with the specified DIDs to route your calls."
msgstr ""
"Zap频道的DID设置允许你为Zap频道分配一个DID。你可以在不同的频道上使用相同的"
"DID。你可能拥有多条传统的电话线路，而这些线路在服务提供商处作为一个寻找群来看"
"待，在此种场合下，就常用这种设置。你必须将频道的上下文分配为 from-zaptel ，以"
"让这些设置生效。在 zapata.conf 文件中，对某频道的配置行看起来像这样：<br /"
"><br />context = from-zaptel<br /><br />。一旦你分配好了DID，就可以使用标准的"
"入局线路设置和指定的DID来引导你的呼叫。"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:91
msgid "Edit Channel"
msgstr "编辑频道"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:96
msgid "Channel"
msgstr "中继"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:96
msgid "The Zap Channel number to map to a DID"
msgstr "要映射到DID的Zap频道号"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:103
msgid "A useful description describing this channel"
msgstr "对这个频道的有意义的描述"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:107
msgid "DID"
msgstr "DID"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:107
msgid ""
"The DID that this channel represents. The incoming call on this channel will "
"be treated as if it came in with this DID and can be managed with Inbound "
"Routing on DIDs"
msgstr ""
"设置这个频道的DID。通过这个频道入局的呼叫都会具有这个DID，并且将由关于此DID的"
"入局线路设置来管理。"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:113
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:129
msgid ""
"DID information is normally just an incoming telephone number.\\n\\nYou have "
"entered a non standard DID pattern.\\n\\nAre you sure this is correct?"
msgstr ""
"DID信息一般只包含入局的电话的号码\\n\\n你输入了的DID模式不是标准的DID模式\\n"
"\\n你确定自己的输入正确吗？"

#: admin/modules/core/page.zapchandids.php:130
msgid ""
"You appear to be using a converted DID in the form of zapchanNN that was "
"automatically generated during an upgrade. You should consider assigning the "
"DID that is normally associated with this channel to take full advantage of "
"the inbound routing abilities. Changing the DID here will require you to "
"make changes in the Inbound Routes tab. Do you want to continue?"
msgstr ""
"你似乎使用了一种转换后的DID（类似于zapchanNN的形式），它可能是在升级中自动生"
"成的。请考虑分配与此频道相联系的普通的DID，以让入局线路规则能更好的工作。改变"
"此处的DID需要你在入局线路标签处进行相应的更改。继续吗？"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Setup"
msgstr "设置"

msgid "Call Cost"
msgstr "呼叫费用"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Basic"
msgstr "基本配置"

msgid "Extensions"
msgstr "分机"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Devices"
msgstr "设备"

msgid "Inbound Routes"
msgstr "入局线路"

msgid "Zap Channel DIDs"
msgstr "Zap频道DID设置"

msgid "Outbound Routes"
msgstr "出局线路"

msgid "Trunks"
msgstr "中继"

msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

msgid "FreePBX Support"
msgstr "FreePBX技术支持"

msgid "Edit existing Device"
msgstr "编辑现有设备"

msgid "Edit existing Extension"
msgstr "编辑现有分机"

msgid "Trunk"
msgstr "中继"

msgid "Never Override CallerID"
msgstr "从不覆盖主叫ID"

msgid "Internal Options & Configuration"
msgstr "内部选项和配置"

msgid "Inbound Call Control"
msgstr "入局呼叫控制"

msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "System Administration"
msgstr "系统管理"

msgid "Third Party Addon"
msgstr "第三方插件"

msgid "Module Admin"
msgstr "模块管理"

msgid "FreePBX System Status"
msgstr "FreePBX系统状态"

msgid "Config Edit"
msgstr "编辑配置"

msgid "Sys Info"
msgstr "系统信息"

msgid "A2Billing Admin"
msgstr "A2Billing计费系统管理"

msgid "Time Groups"
msgstr "时间分组"

msgid "Custom Destinations"
msgstr "自定义目的地"

msgid "Custom Extensions"
msgstr "自定义分机"

msgid "Custom Applications"
msgstr "自定义应用"
